[
  {
    "level": 1,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000JsP1J4Ohhr0.mp3",
    "answer": "十年",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 2,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001zgoLn3UZwoX.mp3",
    "answer": "小幸运",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 3,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000LDr7E13dXy1.mp3",
    "answer": "勇气",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 4,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ICVgQ04O81o.mp3",
    "answer": "追光者",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 5,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001BwR1R1Tz2Lf.mp3",
    "answer": "天下",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 6,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Be48a0Ol9ic.mp3",
    "answer": "时间煮雨",
    "explain": "吴亦凡"
  },
  {
    "level": 7,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0043Jqer30mZYw.mp3",
    "answer": "青春修炼手册",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 8,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003WgIMf3cZfLm.mp3",
    "answer": "那些年",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 9,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001bhwUC1gE6ep.mp3",
    "answer": "成都",
    "explain": "赵雷"
  },
  {
    "level": 10,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004OhZs82CZXfA.mp3",
    "answer": "你不知道的事",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 11,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003u2qmP0Mp2pW.mp3",
    "answer": "爱情转移",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 12,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Q3d5N36c429.mp3",
    "answer": "小手拉大手",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 13,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001tqEqc0dkEni.mp3",
    "answer": "处处吻",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 14,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000B0ypt0gL3vR.mp3",
    "answer": "忽然之间",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 15,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Qu4I30eVFYb.mp3",
    "answer": "演员",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 16,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003KExF60zMMGK.mp3",
    "answer": "匆匆那年",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 17,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001xJbdb2MBaaz.mp3",
    "answer": "遇见",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 18,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ZrdgZ0UnjDl.mp3",
    "answer": "最长的电影",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 19,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003UVA2P0pPRyz.mp3",
    "answer": "凉凉",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 20,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000F4MAo2C4Yx6.mp3",
    "answer": "咖喱咖喱",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 21,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001NiBuI1Jg0gt.mp3",
    "answer": "笑忘书",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 22,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003kzGp00yeHHs.mp3",
    "answer": "独家记忆",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 23,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004JI7mA1UQeZq.mp3",
    "answer": "爱笑的眼睛",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 24,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00169sFo3JQRLo.mp3",
    "answer": "你给我听好",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 25,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0003JXVx2PhDxM.mp3",
    "answer": "卡路里",
    "explain": "火箭少女101"
  },
  {
    "level": 26,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0009n8YD3Nh2rR.mp3",
    "answer": "雪落下的声音",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 27,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003sZvDE2mWkvD.mp3",
    "answer": "默",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 28,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0044AEZk1hahB9.mp3",
    "answer": "大碗宽面",
    "explain": "吴亦凡"
  },
  {
    "level": 29,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001M8zal3NQcaq.mp3",
    "answer": "笨小孩",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 30,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002CxSLT41D5tD.mp3",
    "answer": "修炼爱情",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 31,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002iy0sM0jiLnT.mp3",
    "answer": "不染",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 32,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001GdZfT4bhOli.mp3",
    "answer": "树读",
    "explain": "王俊凯"
  },
  {
    "level": 33,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000WV4TP1AqItt.mp3",
    "answer": "很爱很爱你",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 34,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000WQEpW037qz7.mp3",
    "answer": "好久不见",
    "explain": "彭佳慧"
  },
  {
    "level": 35,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004NFs8H4V8meS.mp3",
    "answer": "宁夏",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 36,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002cW0Rt0E6HV0.mp3",
    "answer": "喜帖街",
    "explain": "谢安琪"
  },
  {
    "level": 37,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ICfJx2MYGxE.mp3",
    "answer": "我对天空说",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 38,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002kkJSE0IeS1F.mp3",
    "answer": "慢慢喜欢你",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 39,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000jgeta4Havfd.mp3",
    "answer": "淋雨一直走",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 40,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002E3MtF0IAMMY.mp3",
    "answer": "光年之外",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 41,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0031tvqb2vMdXU.mp3",
    "answer": "唯一",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 42,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Iw9C92SzTTA.mp3",
    "answer": "身骑白马",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 43,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003U7jQQ02YVAv.mp3",
    "answer": "记得",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 44,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0006P6cS2Wadz0.mp3",
    "answer": "年轻的战场",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 45,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000In5tK172m8J.mp3",
    "answer": "看月亮爬上来",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 46,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002QOSPX0bEK4f.mp3",
    "answer": "至少还有你",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 47,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001R698v3WYiYt.mp3",
    "answer": "小城大事",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 48,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0044lCLh0QK3am.mp3",
    "answer": "爱我还是他",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 49,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002w13LS0dkKLg.mp3",
    "answer": "你把我灌醉",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 50,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001CG3wA3QkuJS.mp3",
    "answer": "绅士",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 51,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Zi7Ly4ZtVQk.mp3",
    "answer": "星晴",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 52,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Juxxs2rXRDa.mp3",
    "answer": "如果你也听说",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 53,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0003ntQn0lNU2h.mp3",
    "answer": "下一秒",
    "explain": "张碧晨"
  },
  {
    "level": 54,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0003QaZA2iC58M.mp3",
    "answer": "你的背包",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 55,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001x0rRV081UVw.mp3",
    "answer": "一人饮酒醉",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 56,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002EbvK44AkZ74.mp3",
    "answer": "微光",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 57,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00039Flp0gSlGJ.mp3",
    "answer": "你是我的眼",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 58,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0003FhfU2GR1tu.mp3",
    "answer": "爱你",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 59,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0006PAEn3u1II1.mp3",
    "answer": "对你爱不完",
    "explain": "郭富城"
  },
  {
    "level": 60,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0003lSMc4KXPxX.mp3",
    "answer": "夏洛特烦恼",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 61,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0004KJm31ZBDhJ.mp3",
    "answer": "不会爱",
    "explain": "飞轮海"
  },
  {
    "level": 62,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0004q2bE0P6dKN.mp3",
    "answer": "有了你",
    "explain": "谭嘉仪"
  },
  {
    "level": 63,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001e9dH11YeXGp.mp3",
    "answer": "雨一直下",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 64,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002IhieP2tcw3g.mp3",
    "answer": "触电",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 65,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001E8GdN1vKTty.mp3",
    "answer": "我又初恋了",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 66,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Hy9zT0bwveb.mp3",
    "answer": "征服",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 67,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002E8ebM3TFWmA.mp3",
    "answer": "背对背拥抱",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 68,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002E9d3o4C4z2b.mp3",
    "answer": "喊出我的名字",
    "explain": "R1SE"
  },
  {
    "level": 69,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002E9hkT4P5J3n.mp3",
    "answer": "如果爱下去",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 70,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0007z9e12PheIT.mp3",
    "answer": "贝加尔湖畔",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 71,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0003y8uR1ZZwOI.mp3",
    "answer": "曹操",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 72,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002dOuqi1jL6DW.mp3",
    "answer": "谢谢你的爱",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 73,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001c3TXw3vMVO8.mp3",
    "answer": "两只老虎",
    "explain": "肖战"
  },
  {
    "level": 74,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002E9Sxc00ykxS.mp3",
    "answer": "眼红红",
    "explain": "Twins"
  },
  {
    "level": 75,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002epJSu0Fe7D4.mp3",
    "answer": "冷酷到底",
    "explain": "羽泉"
  },
  {
    "level": 76,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001bmlZy3q3X3O.mp3",
    "answer": "烈女",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 77,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000140Kc3EyU45.mp3",
    "answer": "第一次",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 78,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002eHrHi4PNJKt.mp3",
    "answer": "去流浪",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 79,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002hXDfk0LX9KO.mp3",
    "answer": "听妈妈的话",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 80,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001fhSpB0P7buZ.mp3",
    "answer": "海阔天空",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 81,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000216tX4JjBN6.mp3",
    "answer": "渡情",
    "explain": "鞠婧祎"
  },
  {
    "level": 82,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001jdfCC055ltu.mp3",
    "answer": "牡丹江",
    "explain": "南拳妈妈"
  },
  {
    "level": 83,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001BAFqt1Ay4Vf.mp3",
    "answer": "离开地球表面",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 84,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Eynrr3IMzEY.mp3",
    "answer": "无赖",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 85,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002CSYHl29lUe9.mp3",
    "answer": "无情的情书",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 86,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Js78a40BZU6.mp3",
    "answer": "算什么男人",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 87,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001jzNJ121QDVn.mp3",
    "answer": "伤心童话",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 88,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000bMyVP3gaCC6.mp3",
    "answer": "火红的萨日朗",
    "explain": "三块木头"
  },
  {
    "level": 89,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001FLnhV0vwX4l.mp3",
    "answer": "漫步人生路",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 90,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001hUNRP0P8g7x.mp3",
    "answer": "认真的雪",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 91,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002NSXlp0EgNJC.mp3",
    "answer": "少女的祈祷",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 92,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002NwoqH0xvesn.mp3",
    "answer": "神秘嘉宾",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 93,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002O1ZfK1pIVK2.mp3",
    "answer": "写不完的温柔",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 94,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0005WAB54TCYSn.mp3",
    "answer": "心墙",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 95,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003PSWcB4EDl6P.mp3",
    "answer": "开始懂了",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 96,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0006fVj32Aba4a.mp3",
    "answer": "友情岁月",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 97,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001gR6i12i6jHX.mp3",
    "answer": "贼",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 98,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001GrqLy35T9Ma.mp3",
    "answer": "小苹果",
    "explain": "筷子兄弟"
  },
  {
    "level": 99,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001fkWNw2eaEYT.mp3",
    "answer": "北京北京",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 100,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001fgt6a0ZvBjD.mp3",
    "answer": "我爱你中国",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 101,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0006PJ9G0usCic.mp3",
    "answer": "滚烫的青春",
    "explain": "王源"
  },
  {
    "level": 102,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0006RtTv1OtFjb.mp3",
    "answer": "雨",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 103,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0006vKo32zVqsU.mp3",
    "answer": "信爱成瘾",
    "explain": "Ella陈嘉桦"
  },
  {
    "level": 104,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0007CyFf3GHiN4.mp3",
    "answer": "年轮",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 105,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001LUZE50VSsD7.mp3",
    "answer": "好想好想",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 106,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001mtzJC2uD3eA.mp3",
    "answer": "美丽新世界",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 107,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002JJSg62qPyug.mp3",
    "answer": "爱上未来的你",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 108,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001izmC43iH8eL.mp3",
    "answer": "说散就散",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 109,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002LjTFF1BC7VP.mp3",
    "answer": "自由",
    "explain": "张震岳"
  },
  {
    "level": 110,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002JvBzg0HojOW.mp3",
    "answer": "黄种人",
    "explain": "谢霆锋"
  },
  {
    "level": 111,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0008v4ZM0qOiEO.mp3",
    "answer": "你的样子",
    "explain": "林志炫"
  },
  {
    "level": 112,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0008y2Nk0IEH0p.mp3",
    "answer": "想自由",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 113,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002X8ka20RvoM6.mp3",
    "answer": "他还是不懂",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 114,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0009BoCc0C2KFN.mp3",
    "answer": "盛夏的果实",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 115,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0009GrdA0JnveX.mp3",
    "answer": "囚鸟",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 116,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000CQApT1W53Il.mp3",
    "answer": "月半小夜曲",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 117,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000amb3r4Masj9.mp3",
    "answer": "歌颂者",
    "explain": "吴青峰"
  },
  {
    "level": 118,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001HD0L03jAkL7.mp3",
    "answer": "我要快乐",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 119,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0017WG0F4B5EO0.mp3",
    "answer": "爱我别走",
    "explain": "张震岳"
  },
  {
    "level": 120,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000cmZXI1qKKXV.mp3",
    "answer": "大地",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 121,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000amRvH3wxv56.mp3",
    "answer": "安静",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 122,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0009i5PM0p0GEq.mp3",
    "answer": "瓦解",
    "explain": "南拳妈妈"
  },
  {
    "level": 123,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000CQTOY063nNS.mp3",
    "answer": "山丘",
    "explain": "李宗盛"
  },
  {
    "level": 124,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002OKIox28ad9a.mp3",
    "answer": "半岛铁盒",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 125,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000aAeoX19jfJv.mp3",
    "answer": "必杀技",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 126,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ADpIe3VgWC4.mp3",
    "answer": "房间",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 127,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000aHM1h2bD5Kb.mp3",
    "answer": "派对动物",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 128,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002PS2EF3Wgwjt.mp3",
    "answer": "没离开过",
    "explain": "林志炫"
  },
  {
    "level": 129,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002PtpeJ0NTIrY.mp3",
    "answer": "十七",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 130,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002SK5Zc4WJFax.mp3",
    "answer": "我真的受伤了",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 131,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002qbQSS38D7Op.mp3",
    "answer": "钟无艳",
    "explain": "谢安琪"
  },
  {
    "level": 132,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002nLHRs19qBzf.mp3",
    "answer": "心如刀割",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 133,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002JkKxe278NUf.mp3",
    "answer": "天使在唱歌",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 134,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ASEZF3AaLN5.mp3",
    "answer": "单身情歌",
    "explain": "林志炫"
  },
  {
    "level": 135,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003hTE6N2jHGN5.mp3",
    "answer": "大梦想家",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 136,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001kvsUM3hXmV1.mp3",
    "answer": "失落沙洲",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 137,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001kx6Dv4I5nky.mp3",
    "answer": "开门见山",
    "explain": "谭维维"
  },
  {
    "level": 138,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001KyJTt1kbkfP.mp3",
    "answer": "一样的月光",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 139,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001L1lqm4UAdyo.mp3",
    "answer": "退后",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 140,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000bH81S2utAy7.mp3",
    "answer": "稳稳的幸福",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 141,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001RdTuq0aarsS.mp3",
    "answer": "逆战",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 142,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000BO3xy4fd8BJ.mp3",
    "answer": "我怀念的",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 143,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000bPUMH1KXSCt.mp3",
    "answer": "难得孤寂",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 144,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001mbYZr3QR68r.mp3",
    "answer": "喜欢你",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 145,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001JaAKW4IurRk.mp3",
    "answer": "离骚",
    "explain": "易烊千玺"
  },
  {
    "level": 146,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001JkwrW30hpdb.mp3",
    "answer": "阿楚姑娘",
    "explain": "袁娅维"
  },
  {
    "level": 147,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002QW2eN0imN8j.mp3",
    "answer": "花房姑娘",
    "explain": "吴亦凡"
  },
  {
    "level": 148,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002UJg1T3tbCsK.mp3",
    "answer": "说爱你",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 149,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000bxpH921pLX5.mp3",
    "answer": "谁伴我闯荡",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 150,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000By7Jv3rb739.mp3",
    "answer": "你要的爱",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 151,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000byfEN2cWgtK.mp3",
    "answer": "不见不散",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 152,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002u7oB73yBlUF.mp3",
    "answer": "千千阙歌",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 153,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000bzSQE1IZOXJ.mp3",
    "answer": "月亮惹的祸",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 154,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000c5J4O1KmPSA.mp3",
    "answer": "月光",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 155,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000CbUE00I998M.mp3",
    "answer": "天黑黑",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 156,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002lXrMr2Sm1px.mp3",
    "answer": "白玫瑰",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 157,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002mbqv20UPkNT.mp3",
    "answer": "我从草原来",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 158,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002LjEie1PpH74.mp3",
    "answer": "金钟罩铁布衫",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 159,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001jIr8V0878jn.mp3",
    "answer": "为你存在",
    "explain": "飞轮海"
  },
  {
    "level": 160,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002wKHHm42wVh1.mp3",
    "answer": "我的秘密",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 161,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001JBgwI2P8D9e.mp3",
    "answer": "专属天使",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 162,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0007d5i80vUk3T.mp3",
    "answer": "裂缝中的阳光",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 163,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000gt6Y92Dm4YQ.mp3",
    "answer": "电台情歌",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 164,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001J5QJL1pRQYB.mp3",
    "answer": "等你下课",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 165,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002GYMNA2t9vAR.mp3",
    "answer": "为爱痴狂",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 166,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001pQFXH07Z8ai.mp3",
    "answer": "离歌",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 167,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002PVUp13vDrS6.mp3",
    "answer": "紫藤花",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 168,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000DaH2V30XHJz.mp3",
    "answer": "天天想你",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 169,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000DltsM4gJHXv.mp3",
    "answer": "无问",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 170,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000dpziA0GGnhm.mp3",
    "answer": "如果可以",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 171,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Dt5Fv3YGIa9.mp3",
    "answer": "忘记的理由",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 172,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000dtfCN0yWI4T.mp3",
    "answer": "想你了",
    "explain": "鞠婧祎"
  },
  {
    "level": 173,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Du7N12x95tf.mp3",
    "answer": "冷雨夜",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 174,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000duyvA356pZf.mp3",
    "answer": "傻子",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 175,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Dwi3q0L1RY5.mp3",
    "answer": "燕窝",
    "explain": "吴青峰"
  },
  {
    "level": 176,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0039eytm1HTjPQ.mp3",
    "answer": "简单爱",
    "explain": "Ella陈嘉桦"
  },
  {
    "level": 177,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000EaH2F2ClwBU.mp3",
    "answer": "被遗弃的公主",
    "explain": "邓丽欣"
  },
  {
    "level": 178,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001K4oyy1h3uiR.mp3",
    "answer": "相依为命",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 179,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001lEAvY2q887e.mp3",
    "answer": "忘记他",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 180,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ECwA32LS1gA.mp3",
    "answer": "分手那天",
    "explain": "于文文"
  },
  {
    "level": 181,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000edAg12jLBrN.mp3",
    "answer": "不将就",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 182,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000eILtV31J1yP.mp3",
    "answer": "独唱情歌",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 183,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000EiPML45doh0.mp3",
    "answer": "寂寞的季节",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 184,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000eL2B71ztmxX.mp3",
    "answer": "做你的男人",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 185,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ElMVO02vEad.mp3",
    "answer": "终于走散了",
    "explain": "摩登兄弟"
  },
  {
    "level": 186,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000eNtrz4LFszZ.mp3",
    "answer": "深秋的黎明",
    "explain": "买辣椒也用券"
  },
  {
    "level": 187,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002rstv844hPtR.mp3",
    "answer": "不想懂得",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 188,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000eWGa83uaiub.mp3",
    "answer": "我的歌声里",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 189,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002tRbO534UiWy.mp3",
    "answer": "表白",
    "explain": "陈伟霆"
  },
  {
    "level": 190,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000EXGXv14nO0U.mp3",
    "answer": "一双翅膀",
    "explain": "鞠婧祎"
  },
  {
    "level": 191,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002UvBfT1r4HME.mp3",
    "answer": "爱情三十六计",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 192,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ezHp20SWP9y.mp3",
    "answer": "穿越火线",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 193,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000f0VC30MoOym.mp3",
    "answer": "悟",
    "explain": "吴亦凡"
  },
  {
    "level": 194,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001nUzRq0GgCVb.mp3",
    "answer": "当你",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 195,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001rH7RX3iJEio.mp3",
    "answer": "因为遇见你",
    "explain": "王源"
  },
  {
    "level": 196,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001o4I701i9Lnj.mp3",
    "answer": "我的麦克风",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 197,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001OeHvA0NASwT.mp3",
    "answer": "关键词",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 198,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001oEME64eXNbp.mp3",
    "answer": "爱如潮水",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 199,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003FfZtH2RpDkL.mp3",
    "answer": "新不了情",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 200,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Gvego33nCu7.mp3",
    "answer": "天蓝蓝",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 201,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000fKd0f083kFw.mp3",
    "answer": "双人舞",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 202,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000FNNtD1SeGDf.mp3",
    "answer": "欧若拉",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 203,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000fOcoS0oadFV.mp3",
    "answer": "喜欢两个人",
    "explain": "彭佳慧"
  },
  {
    "level": 204,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002rKRXL2TxNGa.mp3",
    "answer": "怪你过分美丽",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 205,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000FtNji048RAL.mp3",
    "answer": "逆光",
    "explain": "吴青峰"
  },
  {
    "level": 206,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001MR5sy1ObBRB.mp3",
    "answer": "路太弯",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 207,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001QJyJ32zybEe.mp3",
    "answer": "句号",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 208,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Ga0Cq35YuyR.mp3",
    "answer": "劲歌金曲",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 209,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000gKKuV3z9AAe.mp3",
    "answer": "给你一点颜色",
    "explain": "谭维维"
  },
  {
    "level": 210,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001tzPOl3AaNOj.mp3",
    "answer": "他不懂",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 211,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002WshFv11u44c.mp3",
    "answer": "春天里",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 212,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000GsbHD1rqtS5.mp3",
    "answer": "最亲爱的你",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 213,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001hiVWM0bWuJA.mp3",
    "answer": "残酷游戏",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 214,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000gTwyj02KhHp.mp3",
    "answer": "无眠",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 215,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000fhYAh36i31d.mp3",
    "answer": "守护家",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 216,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Gxao04MaVI7.mp3",
    "answer": "是非题",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 217,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000GzIEY01L6je.mp3",
    "answer": "干杯",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 218,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000gZMPU4XUOC6.mp3",
    "answer": "他不准我哭",
    "explain": "邓丽欣"
  },
  {
    "level": 219,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000H77fw3V5C1n.mp3",
    "answer": "说谎",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 220,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000h8CmZ2JfJ7H.mp3",
    "answer": "我们",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 221,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000heC4q4Sm1on.mp3",
    "answer": "光",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 222,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000HeF8X37Mt7y.mp3",
    "answer": "十面埋伏",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 223,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003oA5SC3dILyB.mp3",
    "answer": "孤单北半球",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 224,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0042VlZW3RfdwJ.mp3",
    "answer": "下一站天后",
    "explain": "Twins"
  },
  {
    "level": 225,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000HJFro2hN86n.mp3",
    "answer": "好人",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 226,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002TqCZA0wU7dU.mp3",
    "answer": "阿飞的小蝴蝶",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 227,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002twZxX087cPx.mp3",
    "answer": "传奇",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 228,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0044WSp92MU5AU.mp3",
    "answer": "梦想起航",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 229,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000HONdV0HOz7B.mp3",
    "answer": "星辰",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 230,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000hscqh1l8UlG.mp3",
    "answer": "三生三世",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 231,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000HUBtg3DKhyp.mp3",
    "answer": "爱上你",
    "explain": "BY2"
  },
  {
    "level": 232,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001vAPdQ1hpq7n.mp3",
    "answer": "爱久见人心",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 233,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000i2FPI02STuG.mp3",
    "answer": "我好想你",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 234,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000igM2i0Y8sMv.mp3",
    "answer": "深夜一角",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 235,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ih2Lc2j0cWf.mp3",
    "answer": "突然好想你",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 236,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001pqziT2xshtK.mp3",
    "answer": "习惯失恋",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 237,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002vYYLP2oRUjQ.mp3",
    "answer": "中国话",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 238,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002w0TLx4Fh22c.mp3",
    "answer": "假行僧",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 239,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000inMmX0FdJb8.mp3",
    "answer": "心乱如麻",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 240,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Gn5hF1iW9u0.mp3",
    "answer": "什么都不必说",
    "explain": "大张伟"
  },
  {
    "level": 241,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0045NoFD3QOnXg.mp3",
    "answer": "超喜欢你",
    "explain": "飞轮海"
  },
  {
    "level": 242,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002ZseEz0PwW3q.mp3",
    "answer": "魔法城堡",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 243,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000IVZ2F00Yk5p.mp3",
    "answer": "燕尾蝶",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 244,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002xMLIa1JcZk0.mp3",
    "answer": "一笑倾城",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 245,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002xpVsL3HvA0Z.mp3",
    "answer": "红玫瑰",
    "explain": "张碧晨"
  },
  {
    "level": 246,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002XWgfo0IKPOH.mp3",
    "answer": "借口",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 247,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002zFlhi0dawFB.mp3",
    "answer": "穷开心",
    "explain": "大张伟"
  },
  {
    "level": 248,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002zqWmn24Yvbj.mp3",
    "answer": "花又开好了",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 249,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002wDydx2RB5FM.mp3",
    "answer": "懂我再爱我",
    "explain": "Ella陈嘉桦"
  },
  {
    "level": 250,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000J9uzi2jx51d.mp3",
    "answer": "当你老了",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 251,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000jDqKM1bVCgY.mp3",
    "answer": "海芋恋",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 252,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000JGDkf3NS7YH.mp3",
    "answer": "我们都傻",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 253,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002HeqcH2GMiOL.mp3",
    "answer": "霍元甲",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 254,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000jhmUv3IU5uM.mp3",
    "answer": "爱与诚",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 255,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0031TAKo0095np.mp3",
    "answer": "不爱我就拉倒",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 256,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001rgrbh1IHS4I.mp3",
    "answer": "我敢",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 257,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000K1DOF19KJCZ.mp3",
    "answer": "兄弟",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 258,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Ss4AC2Ol5Yg.mp3",
    "answer": "第一天",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 259,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002x8dpU2QNXFP.mp3",
    "answer": "给未来的自己",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 260,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001SE3Nh3ZMQCD.mp3",
    "answer": "信仰",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 261,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0033P66R0qEtlT.mp3",
    "answer": "知足",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 262,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000KhorY1LsFiR.mp3",
    "answer": "最好的我们",
    "explain": "黄子韬"
  },
  {
    "level": 263,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000KNcxx3nfhSu.mp3",
    "answer": "夜来香",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 264,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000krNbP21Hjs4.mp3",
    "answer": "只想爱你",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 265,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000KsATb3YLBNC.mp3",
    "answer": "过火",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 266,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000kuMVv3BCfRJ.mp3",
    "answer": "天亮了",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 267,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000gLOWi2J4I5J.mp3",
    "answer": "取消资格",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 268,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0034iquQ18iPHW.mp3",
    "answer": "眉飞色舞",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 269,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0049Avqx2ZKtUy.mp3",
    "answer": "爱你一万年",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 270,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0033imp646uD65.mp3",
    "answer": "思念是一种病",
    "explain": "张震岳"
  },
  {
    "level": 271,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000lIkuJ1CQHpI.mp3",
    "answer": "情人",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 272,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000lILzp2Y5dFW.mp3",
    "answer": "倾城",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 273,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000lJBjs1RKpiK.mp3",
    "answer": "好想抱着你",
    "explain": "陈伟霆"
  },
  {
    "level": 274,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000LjOU21oXQJj.mp3",
    "answer": "我一直走",
    "explain": "郭富城"
  },
  {
    "level": 275,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000loibP1R1yFb.mp3",
    "answer": "唉声叹气",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 276,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0036op163sNjAx.mp3",
    "answer": "想唱就唱",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 277,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ltGwn4NAheb.mp3",
    "answer": "我们都一样",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 278,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003cI52o4daJJL.mp3",
    "answer": "花海",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 279,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000LX4oT0zWsIt.mp3",
    "answer": "来不及勇敢",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 280,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000m2NsO3Im4m1.mp3",
    "answer": "爱情陷阱",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 281,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000M9Qnb3u48dG.mp3",
    "answer": "我爱雨夜花",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 282,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0035rPQr2p62CG.mp3",
    "answer": "忽而今夏",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 283,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Md1wq0vnwzE.mp3",
    "answer": "体面",
    "explain": "于文文"
  },
  {
    "level": 284,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Ow7MA1CtRbo.mp3",
    "answer": "终身美丽",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 285,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000oW8J53xPhZA.mp3",
    "answer": "明明就",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 286,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000MfVLK3c3Q0K.mp3",
    "answer": "相信",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 287,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000MGEqE2Gh4Cn.mp3",
    "answer": "远走高飞",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 288,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001TmXYt4B8W4d.mp3",
    "answer": "蜀绣",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 289,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0035HZOh1kKrSB.mp3",
    "answer": "因为爱所以爱",
    "explain": "谢霆锋"
  },
  {
    "level": 290,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000MnFx50vplel.mp3",
    "answer": "每一天",
    "explain": "鞠婧祎"
  },
  {
    "level": 291,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000mo5I81CjTFz.mp3",
    "answer": "河滨公园",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 292,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000mT0XR41l6w5.mp3",
    "answer": "天长",
    "explain": "鞠婧祎"
  },
  {
    "level": 293,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000n8F3G1IH2rQ.mp3",
    "answer": "小伤口",
    "explain": "冯曦妤"
  },
  {
    "level": 294,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000nbAtc2bGATe.mp3",
    "answer": "撞",
    "explain": "火箭少女101"
  },
  {
    "level": 295,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003EAmUT0sfLO3.mp3",
    "answer": "你快回来",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 296,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000NFs7S01EdRZ.mp3",
    "answer": "奔跑",
    "explain": "羽泉"
  },
  {
    "level": 297,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0039Kc0D2GABJ0.mp3",
    "answer": "烟火",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 298,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0039MnYb0qxYhV.mp3",
    "answer": "晴天",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 299,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000nnbeh1CX79k.mp3",
    "answer": "无尽空虚",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 300,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000nNzj03CNUIT.mp3",
    "answer": "你要的全拿走",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 301,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000NQDjk4BA0W3.mp3",
    "answer": "暗号",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 302,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000OjsEW0QrPAd.mp3",
    "answer": "后来遇见他",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 303,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Nvui23TY8Xj.mp3",
    "answer": "死不了",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 304,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000nXu493vGGTB.mp3",
    "answer": "全世界都停电",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 305,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0036r15Y0J26BZ.mp3",
    "answer": "月桂女神",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 306,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000nZSUN2QKHMM.mp3",
    "answer": "刀剑如梦",
    "explain": "吴亦凡"
  },
  {
    "level": 307,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001VNZ7u2BWZhs.mp3",
    "answer": "忘情水",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 308,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Vjx3D3QwXp3.mp3",
    "answer": "一生中最爱",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 309,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001vnI7D1KB5Zf.mp3",
    "answer": "我管你",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 310,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ofRJ546eWDe.mp3",
    "answer": "黄昏晓",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 311,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000OIcc51CkFD4.mp3",
    "answer": "背光",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 312,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000OIGu03YtdZj.mp3",
    "answer": "太傻",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 313,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000onXi62oRS9T.mp3",
    "answer": "爱你爱不够",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 314,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000oLa2b1Fn5bV.mp3",
    "answer": "我不会唱歌",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 315,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000NqZLy2lfXjT.mp3",
    "answer": "我们的歌",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 316,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000OPaYn15X5fs.mp3",
    "answer": "秋意浓",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 317,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004DhiJp2lCnj8.mp3",
    "answer": "小精灵",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 318,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000os8t12w0XGV.mp3",
    "answer": "爱与痛的边缘",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 319,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003aAYrm3GE0Ac.mp3",
    "answer": "稻香",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 320,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003B7uBk0LfzGI.mp3",
    "answer": "大城小爱",
    "explain": "易烊千玺"
  },
  {
    "level": 321,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000oWIzL0AhbL5.mp3",
    "answer": "原谅",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 322,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003BM7re120wtL.mp3",
    "answer": "花田错",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 323,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003aHtmn1nqmvb.mp3",
    "answer": "女儿情",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 324,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003bFWSQ2Aeo8A.mp3",
    "answer": "壁虎漫步",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 325,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004FEV6D1yMdSj.mp3",
    "answer": "野孩子",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 326,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001yiLKT1bzB81.mp3",
    "answer": "我是一只鱼",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 327,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001YlGsD2ZgPex.mp3",
    "answer": "心似狂潮",
    "explain": "羽泉"
  },
  {
    "level": 328,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004fXIwt4T8gsE.mp3",
    "answer": "王妃",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 329,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000pQxmL2WkBtm.mp3",
    "answer": "祝福你亲爱的",
    "explain": "筷子兄弟"
  },
  {
    "level": 330,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000pRZ733xmdi5.mp3",
    "answer": "拥抱",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 331,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004I4kuC30dm5K.mp3",
    "answer": "睫毛弯弯",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 332,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001xlv8c2Wa0Ms.mp3",
    "answer": "非走不可",
    "explain": "谢霆锋"
  },
  {
    "level": 333,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Q3vqG3GaDXl.mp3",
    "answer": "最初的梦想",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 334,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003D4Spc0TwgQI.mp3",
    "answer": "朋友仔",
    "explain": "Twins"
  },
  {
    "level": 335,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003DA6Qh0Yp1eg.mp3",
    "answer": "信仰之名",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 336,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003DSE6W0QJtcP.mp3",
    "answer": "有心人",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 337,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000rRcOL1LAUm1.mp3",
    "answer": "巅峰之上",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 338,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000qGVgO14kmpz.mp3",
    "answer": "那年初夏",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 339,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000qiR5e06Mp1i.mp3",
    "answer": "中国味道",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 340,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003EwIC00zjttC.mp3",
    "answer": "理想情人",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 341,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000qmOg71czBzx.mp3",
    "answer": "时代之梦",
    "explain": "逃跑计划"
  },
  {
    "level": 342,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000QwTVo0YHdcP.mp3",
    "answer": "丑八怪",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 343,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000qXLmI47rb6L.mp3",
    "answer": "冻结",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 344,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000QxrIj2j2m6P.mp3",
    "answer": "逃出地球",
    "explain": "谭嘉仪"
  },
  {
    "level": 345,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000QyH4N3O6NTn.mp3",
    "answer": "矜持",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 346,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000R23Vc43ysgP.mp3",
    "answer": "写给自己的歌",
    "explain": "黄义达"
  },
  {
    "level": 347,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000RT0pI0Dx3yF.mp3",
    "answer": "剪不断",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 348,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001ZTEUX3mWVeh.mp3",
    "answer": "街角的祝福",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 349,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000rf0KM4fS4gq.mp3",
    "answer": "柠檬草的味道",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 350,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000R5rj83qHCLY.mp3",
    "answer": "候鸟",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 351,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000rg1zV1jtn1r.mp3",
    "answer": "印记",
    "explain": "谭嘉仪"
  },
  {
    "level": 352,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000TLVmF0Io0VX.mp3",
    "answer": "用情",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 353,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000RGQfb1J8Xm8.mp3",
    "answer": "我们的时光",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 354,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000rh0dE2TyUic.mp3",
    "answer": "雨爱",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 355,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Ri6op1gqtad.mp3",
    "answer": "豆浆油条",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 356,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000rMFLS0ZnngN.mp3",
    "answer": "李白",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 357,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000rrxFc2sHy7q.mp3",
    "answer": "袖手旁观",
    "explain": "齐秦"
  },
  {
    "level": 358,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000rfkdM1qtnjs.mp3",
    "answer": "小情歌",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 359,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003dtkNk26WhJD.mp3",
    "answer": "富士山下",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 360,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000rpN3i1m2rmS.mp3",
    "answer": "平凡天使",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 361,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0021pNyk2upVv9.mp3",
    "answer": "半糖主义",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 362,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Rxj4w3jZVGY.mp3",
    "answer": "我们的纪念日",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 363,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000rqRt12z7UCu.mp3",
    "answer": "独家试唱",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 364,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004RMta54eFUxQ.mp3",
    "answer": "睡公主",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 365,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000rys863Az3Us.mp3",
    "answer": "千百度",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 366,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000seaOS3NCe5O.mp3",
    "answer": "红尘",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 367,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002FRBul05dgjC.mp3",
    "answer": "模特",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 368,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000SGl2m1jfQJX.mp3",
    "answer": "当爱在靠近",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 369,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000SMbk50otvvD.mp3",
    "answer": "哪天",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 370,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000SszuO4NttSz.mp3",
    "answer": "当年情",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 371,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000SU3OH3Nu5hx.mp3",
    "answer": "浪费",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 372,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000rqShc4Nul9F.mp3",
    "answer": "也曾相识",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 373,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000sU9jC3bN2dY.mp3",
    "answer": "老街",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 374,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000sxzol11raSd.mp3",
    "answer": "不该",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 375,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000TD4EA3UI9X5.mp3",
    "answer": "趁早",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 376,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004MVmia0q98lZ.mp3",
    "answer": "爱就一个字",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 377,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ThJ7O3uOl2a.mp3",
    "answer": "路口",
    "explain": "张震岳"
  },
  {
    "level": 378,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000us9j40zyooq.mp3",
    "answer": "魔鬼中的天使",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 379,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000RgJpK2NWpJV.mp3",
    "answer": "给女孩",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 380,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000TnrSP083upJ.mp3",
    "answer": "傻女",
    "explain": "李克勤"
  },
  {
    "level": 381,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000tpEcD0bdxA9.mp3",
    "answer": "情永落",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 382,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000TqqXy00SBKX.mp3",
    "answer": "一念之间",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 383,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Tv81D4PRyhA.mp3",
    "answer": "偏爱",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 384,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000TZGBA1hH9Os.mp3",
    "answer": "这叫爱",
    "explain": "BY2"
  },
  {
    "level": 385,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Mkw5K1oI9K9.mp3",
    "answer": "佛系少女",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 386,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004TXEXY2G2c7C.mp3",
    "answer": "江南",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 387,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000uhMwj387EBp.mp3",
    "answer": "牧马城市",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 388,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000uID4Z47cx9h.mp3",
    "answer": "暧昧",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 389,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000UjVzk28gN25.mp3",
    "answer": "告诉我",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 390,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000UO3jv0UcS3m.mp3",
    "answer": "恋人未满",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 391,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000US18R3cYf4f.mp3",
    "answer": "爱不疚",
    "explain": "林峯"
  },
  {
    "level": 392,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000tkkMJ1Rs3ct.mp3",
    "answer": "别在窗前等我",
    "explain": "齐秦"
  },
  {
    "level": 393,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004RHKh10BqQef.mp3",
    "answer": "平凡的一天",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 394,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000uudVk3mOkxW.mp3",
    "answer": "不必说抱歉",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 395,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000UUXvt3SLUIq.mp3",
    "answer": "美丽心情",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 396,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000UxoQK34VAi4.mp3",
    "answer": "远方",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 397,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000uzA4V1Z9S77.mp3",
    "answer": "成全",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 398,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000V3AE40v1yQK.mp3",
    "answer": "伴你闯荡",
    "explain": "谭嘉仪"
  },
  {
    "level": 399,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003h4SZZ2m99qT.mp3",
    "answer": "我很想爱他",
    "explain": "Twins"
  },
  {
    "level": 400,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000VgKR105yYX4.mp3",
    "answer": "往事随风",
    "explain": "吉克隽逸"
  },
  {
    "level": 401,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000V7F3a0LGnDO.mp3",
    "answer": "扯线木偶",
    "explain": "谭嘉仪"
  },
  {
    "level": 402,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000WdVBm1QT41A.mp3",
    "answer": "星光游乐园",
    "explain": "Twins"
  },
  {
    "level": 403,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Vb13F0Pf2Y5.mp3",
    "answer": "有形的翅膀",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 404,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000vFYhg0wvH6B.mp3",
    "answer": "人质",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 405,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000v3PJd1NsuoX.mp3",
    "answer": "易碎的吻",
    "explain": "王源"
  },
  {
    "level": 406,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000vjCQj1tti9E.mp3",
    "answer": "梦醒时分",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 407,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000VoWzQ2WGyFk.mp3",
    "answer": "思愁",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 408,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003iY6cU4YG0xi.mp3",
    "answer": "黑色毛衣",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 409,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000vQ1521oZkxU.mp3",
    "answer": "连名带姓",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 410,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000VR5ju0Zrkkp.mp3",
    "answer": "忘记拥抱",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 411,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000VSPMj3HXDzc.mp3",
    "answer": "伯利恒的主角",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 412,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000vU6Y83NOyy4.mp3",
    "answer": "带我离开",
    "explain": "BY2"
  },
  {
    "level": 413,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003fxYr41uJVRG.mp3",
    "answer": "我们不一样",
    "explain": "大壮"
  },
  {
    "level": 414,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000v5QQ314cAHu.mp3",
    "answer": "再见前任",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 415,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000vXQxb4PNbLk.mp3",
    "answer": "还有我",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 416,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000VY22y1YHni9.mp3",
    "answer": "爱是沉默",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 417,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000W363G1HvO9Z.mp3",
    "answer": "慢慢",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 418,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000waVsj1WsbtQ.mp3",
    "answer": "一眼万年",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 419,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000WdfLy2WEbef.mp3",
    "answer": "江湖儿女",
    "explain": "谭维维"
  },
  {
    "level": 420,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000vaBL31aCGUZ.mp3",
    "answer": "单身潜逃",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 421,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000WDwJR08oWri.mp3",
    "answer": "烛光里的妈妈",
    "explain": "羽泉"
  },
  {
    "level": 422,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000WG8PQ2TBF4h.mp3",
    "answer": "重来",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 423,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Wk6NP4NaAPo.mp3",
    "answer": "空空如也",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 424,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Zeemn1ScQMX.mp3",
    "answer": "荷塘月色",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 425,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000wkTbk3kaHCk.mp3",
    "answer": "不分手的恋爱",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 426,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000WMMNx0tHnhW.mp3",
    "answer": "爱呀",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 427,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000WN0p44c6fvD.mp3",
    "answer": "为情所伤",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 428,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000wocYU11tSzS.mp3",
    "answer": "差不多姑娘",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 429,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000woWvr0L2gMm.mp3",
    "answer": "有你的快乐",
    "explain": "王若琳"
  },
  {
    "level": 430,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000wpbOx3f6UDZ.mp3",
    "answer": "着魔",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 431,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004ZyObl3zOWi0.mp3",
    "answer": "不想长大",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 432,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004ZX0AQ49Bc8Y.mp3",
    "answer": "隐形的翅膀",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 433,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000WuNI11su5zl.mp3",
    "answer": "光辉岁月",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 434,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000wzIQB4MV1aG.mp3",
    "answer": "月缺",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 435,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000X6BHL2uUryn.mp3",
    "answer": "云一定知道",
    "explain": "王晰"
  },
  {
    "level": 436,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000xdZuV2LcQ19.mp3",
    "answer": "甜甜的",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 437,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000WRLLs3lDUC2.mp3",
    "answer": "无声仿有声",
    "explain": "谢霆锋"
  },
  {
    "level": 438,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000xfd4p2FtGy6.mp3",
    "answer": "知否知否",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 439,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000VPWYA0RaRqq.mp3",
    "answer": "小宇",
    "explain": "张震岳"
  },
  {
    "level": 440,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000xg5lw0AoTVP.mp3",
    "answer": "明年今日",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 441,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000xhUmG2Gja2B.mp3",
    "answer": "怯",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 442,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003h7pEW3wSzmo.mp3",
    "answer": "安静了",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 443,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000XKR0V01Q3dd.mp3",
    "answer": "最好的安排",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 444,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Yd6lp3096qU.mp3",
    "answer": "伤痕",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 445,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Xls6A3QcAe5.mp3",
    "answer": "最美",
    "explain": "羽泉"
  },
  {
    "level": 446,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003KG00s1tuxA3.mp3",
    "answer": "偶阵雨",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 447,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Bj9QB1anqT7.mp3",
    "answer": "我们的纪念册",
    "explain": "Twins"
  },
  {
    "level": 448,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000y1RlA03TKYY.mp3",
    "answer": "陪你",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 449,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Y3suq3v2HbP.mp3",
    "answer": "给我十秒",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 450,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003eVmWZ1wHkA0.mp3",
    "answer": "心之焰",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 451,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000y7yVj0kbRpH.mp3",
    "answer": "心不由己",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 452,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Ycay22sAWGR.mp3",
    "answer": "最初的记忆",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 453,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000XlAS21gz2tF.mp3",
    "answer": "遥远的她",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 454,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000yevn74Gijqk.mp3",
    "answer": "如果时间来到",
    "explain": "林峯"
  },
  {
    "level": 455,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000YHT7j3RnkNX.mp3",
    "answer": "岁月如歌",
    "explain": "许靖韵"
  },
  {
    "level": 456,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000yIGC14RGJ0I.mp3",
    "answer": "你曾是少年",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 457,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000YiWYD18mH0g.mp3",
    "answer": "黑白照",
    "explain": "邓丽欣"
  },
  {
    "level": 458,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000yli5q3Q6lhV.mp3",
    "answer": "摩天轮的眼泪",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 459,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000yM5kL3ktK9E.mp3",
    "answer": "言不由衷",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 460,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000YOQml2Rn59r.mp3",
    "answer": "浮光掠影",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 461,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000YQ7EJ27tZBf.mp3",
    "answer": "夕阳无限好",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 462,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000YtfZc3smGDI.mp3",
    "answer": "宽容",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 463,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000YU69H3N55rZ.mp3",
    "answer": "梦一场",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 464,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ywqzM4TKd3L.mp3",
    "answer": "反话",
    "explain": "林峯"
  },
  {
    "level": 465,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003iHWbo0vq21B.mp3",
    "answer": "情深深雨濛濛",
    "explain": "杨胖雨"
  },
  {
    "level": 466,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000z6RLz2OWlRY.mp3",
    "answer": "别怕我伤心",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 467,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000z7oRq2PIdsc.mp3",
    "answer": "离人",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 468,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Z7PFB046qds.mp3",
    "answer": "如果我不是我",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 469,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000z96tD1rsge5.mp3",
    "answer": "勋章",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 470,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000zAmk61LINph.mp3",
    "answer": "一面湖水",
    "explain": "齐秦"
  },
  {
    "level": 471,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Zbl1S04Xq3s.mp3",
    "answer": "空白格",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 472,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ZQGay24RJaP.mp3",
    "answer": "九州天空城",
    "explain": "王嘉尔"
  },
  {
    "level": 473,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ZdefE3ZQLlu.mp3",
    "answer": "心淡",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 474,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Zn0vS4fKKo8.mp3",
    "answer": "沉默是金",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 475,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ZoI4d4db3cI.mp3",
    "answer": "桃花旗袍",
    "explain": "BY2"
  },
  {
    "level": 476,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000zBURs2OgW6n.mp3",
    "answer": "那一夜",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 477,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ZvMSU0M28pi.mp3",
    "answer": "如果你还爱我",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 478,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001035VP4AOGw7.mp3",
    "answer": "风的来信",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 479,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002BtkJS3XM0cd.mp3",
    "answer": "浮夸",
    "explain": "林志炫"
  },
  {
    "level": 480,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0010jugb2VM65O.mp3",
    "answer": "分裂时差",
    "explain": "鞠婧祎"
  },
  {
    "level": 481,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0010NEz83qxuzf.mp3",
    "answer": "未完的承诺",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 482,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0010pO163d2ozK.mp3",
    "answer": "心中的日月",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 483,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0010ZFzB469WVa.mp3",
    "answer": "你好前任",
    "explain": "陈雪凝"
  },
  {
    "level": 484,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0011ixZe4NlSmR.mp3",
    "answer": "情非得已",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 485,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0011JFrB3mdMJv.mp3",
    "answer": "终于爱情",
    "explain": "Ella陈嘉桦"
  },
  {
    "level": 486,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0011SmUM3phGxc.mp3",
    "answer": "寂寞的恋人啊",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 487,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00128N3r2SYKMF.mp3",
    "answer": "兰亭序",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 488,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0012ByqI1Y6tKM.mp3",
    "answer": "今宵多珍重",
    "explain": "谭嘉仪"
  },
  {
    "level": 489,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0012h8671XIN4F.mp3",
    "answer": "达尔文",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 490,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0012HIms0X4Yoc.mp3",
    "answer": "作曲家",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 491,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0012nB8A15VqkD.mp3",
    "answer": "亲密爱人",
    "explain": "王若琳"
  },
  {
    "level": 492,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0012Nn9M4Cj5Kk.mp3",
    "answer": "爱丫爱丫",
    "explain": "BY2"
  },
  {
    "level": 493,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0012SCeZ1l7xR0.mp3",
    "answer": "不哭了",
    "explain": "BY2"
  },
  {
    "level": 494,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0012wO1d0VmvCv.mp3",
    "answer": "就是爱你",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 495,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0013CxwQ4DRfLX.mp3",
    "answer": "不能说的秘密",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 496,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00134jgf28JHVf.mp3",
    "answer": "五月天",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 497,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00136rzP3USRVU.mp3",
    "answer": "包袱",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 498,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0013bFzf28n7EM.mp3",
    "answer": "崇拜",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 499,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0012X5g61sMwlX.mp3",
    "answer": "阳光不锈",
    "explain": "王源"
  },
  {
    "level": 500,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000yZOIT39CCU1.mp3",
    "answer": "光明",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 501,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001CsX4D4YLD1C.mp3",
    "answer": "夏天的风",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 502,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001cwR9G0LEC32.mp3",
    "answer": "恋爱ing",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 503,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001cRzg92kUdjH.mp3",
    "answer": "等爱的玫瑰",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 504,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001cX3N71MteUm.mp3",
    "answer": "再见陌生人",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 505,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001n4C3p1yv0FU.mp3",
    "answer": "以父之名",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 506,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001NfU9A3v7NxK.mp3",
    "answer": "动起来",
    "explain": "郭富城"
  },
  {
    "level": 507,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0002Vjvy35Xrgu.mp3",
    "answer": "上心",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 508,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0002YUn010xKbf.mp3",
    "answer": "约定",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 509,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002k2ySj3oWVVB.mp3",
    "answer": "明天过后",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 510,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00037GmP3cSXa6.mp3",
    "answer": "燃点",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 511,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0003bicB21MrAh.mp3",
    "answer": "你太诚实",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 512,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0001yrTw1i1dDY.mp3",
    "answer": "蓝天",
    "explain": "黄义达"
  },
  {
    "level": 513,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00025pMq2QnEJh.mp3",
    "answer": "大雄",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 514,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Bbywq2gicae.mp3",
    "answer": "搁浅",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 515,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001bDIs70jDoqb.mp3",
    "answer": "骄傲",
    "explain": "王源"
  },
  {
    "level": 516,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0017JQQy28xbGb.mp3",
    "answer": "习惯了寂寞",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 517,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00181k5b14eDNn.mp3",
    "answer": "不难",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 518,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0002u2Oo481kUb.mp3",
    "answer": "一路逆风",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 519,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0002vGVA1Y24MM.mp3",
    "answer": "最爱",
    "explain": "李克勤"
  },
  {
    "level": 520,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003953y22qBMUT.mp3",
    "answer": "烟雨行舟",
    "explain": "司南"
  },
  {
    "level": 521,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003EMmCL0Zf6I5.mp3",
    "answer": "慕夏",
    "explain": "等什么君"
  },
  {
    "level": 522,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003GEXH30crn8W.mp3",
    "answer": "风景",
    "explain": "丢火车乐队"
  },
  {
    "level": 523,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003hTaAG2pSLIK.mp3",
    "answer": "昨日少年",
    "explain": "摩登兄弟刘宇宁"
  },
  {
    "level": 524,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001xd0HI0X9GNq.mp3",
    "answer": "一路向北",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 525,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001NGi5W0Dwx5a.mp3",
    "answer": "半份关心",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 526,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003RcFPo2ZRTuO.mp3",
    "answer": "若雪",
    "explain": "李治廷"
  },
  {
    "level": 527,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003RMKTK1nrSvY.mp3",
    "answer": "一个人挺好",
    "explain": "杨小壮"
  },
  {
    "level": 528,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003tbRjy4V1wRt.mp3",
    "answer": "带你去旅行",
    "explain": "校长（张驰）"
  },
  {
    "level": 529,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003UAhhG2Bm3Nq.mp3",
    "answer": "你的答案",
    "explain": "阿冗"
  },
  {
    "level": 530,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003WjRGk1b3FPN.mp3",
    "answer": "侧脸",
    "explain": "于果"
  },
  {
    "level": 531,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003WqxoZ2ndppU.mp3",
    "answer": "奉献",
    "explain": "韩寒"
  },
  {
    "level": 532,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ZFC693GZKCq.mp3",
    "answer": "隔壁泰山",
    "explain": "阿里郎"
  },
  {
    "level": 533,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0042jyJt0aQ0Gd.mp3",
    "answer": "路过人间",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 534,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0043WGTm3kacAQ.mp3",
    "answer": "我的天空",
    "explain": "南征北战NZBZ"
  },
  {
    "level": 535,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0046jPQe24MGzG.mp3",
    "answer": "念旧",
    "explain": "阿悠悠"
  },
  {
    "level": 536,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0046q4LY0QeWW0.mp3",
    "answer": "万物生",
    "explain": "萨顶顶"
  },
  {
    "level": 537,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0048EUEV3HQSf5.mp3",
    "answer": "兴风作浪",
    "explain": "一修"
  },
  {
    "level": 538,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004btO1Q1T3kAV.mp3",
    "answer": "你打不过我吧",
    "explain": "跟风超人"
  },
  {
    "level": 539,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004dbfuf1jEjpI.mp3",
    "answer": "一百万个可能",
    "explain": "虎二"
  },
  {
    "level": 540,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004EelYd44TIax.mp3",
    "answer": "东西",
    "explain": "林俊呈"
  },
  {
    "level": 541,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004fbIQn2TaeOn.mp3",
    "answer": "爱的勇气",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 542,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004FEdUS35wjYb.mp3",
    "answer": "水星记",
    "explain": "郭顶"
  },
  {
    "level": 543,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004FKATr1PB2ff.mp3",
    "answer": "如约",
    "explain": "摩登兄弟刘宇宁"
  },
  {
    "level": 544,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Soh330UD6Ri.mp3",
    "answer": "当歌",
    "explain": "叶炫清"
  },
  {
    "level": 545,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004V6Ufv00gcXf.mp3",
    "answer": "南燕",
    "explain": "半阳"
  },
  {
    "level": 546,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004WTlYT2kL99w.mp3",
    "answer": "只是太爱你",
    "explain": "张敬轩"
  },
  {
    "level": 547,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004XePmv4CsaEq.mp3",
    "answer": "去年夏天",
    "explain": "王大毛"
  },
  {
    "level": 548,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001m9RSV0TNg3D.mp3",
    "answer": "寂寞暴走",
    "explain": "飞轮海"
  },
  {
    "level": 549,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001mbYcR1oZgkC.mp3",
    "answer": "小欢喜",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 550,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001mc13y4UPfIS.mp3",
    "answer": "打回原形",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 551,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001MEKFT0hgu59.mp3",
    "answer": "夜太黑",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 552,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001MFqNo04bBfH.mp3",
    "answer": "分手不分离",
    "explain": "黄子韬"
  },
  {
    "level": 553,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001MK9cY0MV5oy.mp3",
    "answer": "无心",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 554,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001ML4462ODFqk.mp3",
    "answer": "如何掉眼泪",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 555,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001j1Wi83prm7U.mp3",
    "answer": "悄悄告诉你",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 556,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001j93U20zy1mv.mp3",
    "answer": "孙悟空",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 557,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001JbyMz0zPyhg.mp3",
    "answer": "面对",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 558,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001bQJJf1fhp53.mp3",
    "answer": "小镇姑娘",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 559,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001bTtez1Xmbiu.mp3",
    "answer": "西窗的雨",
    "explain": "好妹妹"
  },
  {
    "level": 560,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001naIrr2wx0d0.mp3",
    "answer": "越来越不懂",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 561,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001NB4KC2emXX8.mp3",
    "answer": "词不达意",
    "explain": "王俊凯"
  },
  {
    "level": 562,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001NH5UK0mk4eq.mp3",
    "answer": "人间",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 563,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001N9uKs2Qm83n.mp3",
    "answer": "蝴蝶",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 564,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001PZner13Thcg.mp3",
    "answer": "怎样",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 565,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Q5es30XG6Zo.mp3",
    "answer": "如果当时",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 566,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001qBd0t3gdYUd.mp3",
    "answer": "再见悲哀",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 567,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001qdEAa0KzTOa.mp3",
    "answer": "时间停了",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 568,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Qg47w4MDEON.mp3",
    "answer": "火柴天堂",
    "explain": "齐秦"
  },
  {
    "level": 569,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Qkbp523bnxm.mp3",
    "answer": "棋子",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 570,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001qM2ID1LUu7D.mp3",
    "answer": "血如墨",
    "explain": "张碧晨"
  },
  {
    "level": 571,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Qr6hl3Rahdw.mp3",
    "answer": "不晚",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 572,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001mmQ8Z3NfUWh.mp3",
    "answer": "珍惜",
    "explain": "许魏洲"
  },
  {
    "level": 573,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001mmVl20tawoM.mp3",
    "answer": "缘分的天空",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 574,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001mnUpD0iYYbc.mp3",
    "answer": "致命伤",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 575,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001qvvgF38HVc4.mp3",
    "answer": "说好不哭",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 576,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001QzQx63wRlcB.mp3",
    "answer": "菩提偈",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 577,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001we6dR1XLuZi.mp3",
    "answer": "学不会",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 578,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001wnnV80qOZaR.mp3",
    "answer": "少女",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 579,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001WYejh2U0cLP.mp3",
    "answer": "一点点光",
    "explain": "火箭少女101"
  },
  {
    "level": 580,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001xA1DM34Ogn8.mp3",
    "answer": "信我",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 581,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001xBUtF3rgn7O.mp3",
    "answer": "爸爸妈妈",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 582,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ijA0H1eicgf.mp3",
    "answer": "才懂",
    "explain": "南风"
  },
  {
    "level": 583,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003kiX8Y2Qhj1v.mp3",
    "answer": "酒空人醒",
    "explain": "李冠霖"
  },
  {
    "level": 584,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001nGinl3Tsk4H.mp3",
    "answer": "我的朋友",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 585,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001NrtIJ0ylNai.mp3",
    "answer": "生如夏花",
    "explain": "朴树"
  },
  {
    "level": 586,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001o6b5J1d6D7G.mp3",
    "answer": "出现",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 587,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001p9GTR1vbh2O.mp3",
    "answer": "别话",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 588,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001p9lz30LCWdT.mp3",
    "answer": "世界末日",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 589,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000IS4iG07Wwhr.mp3",
    "answer": "我们说好的",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 590,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001DkGxb0XI07s.mp3",
    "answer": "王子的新衣",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 591,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0016tLfw4YfqCg.mp3",
    "answer": "最燃的冒险",
    "explain": "王一博"
  },
  {
    "level": 592,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001aVPYY3JedGR.mp3",
    "answer": "一个人流浪",
    "explain": "飞轮海"
  },
  {
    "level": 593,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000JOoz540601r.mp3",
    "answer": "我醒着做梦",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 594,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Kdn4q23Pw6V.mp3",
    "answer": "当冬夜渐暖",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 595,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000iy9ib063EHH.mp3",
    "answer": "湮灭",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 596,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ffReZ1XyCS7.mp3",
    "answer": "走马",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 597,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000fHhvN1RdAI1.mp3",
    "answer": "离开这个地方",
    "explain": "摩登兄弟"
  },
  {
    "level": 598,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000FHvnf01eBPh.mp3",
    "answer": "时间不解释",
    "explain": "袁娅维"
  },
  {
    "level": 599,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Fz7zP3FDuSz.mp3",
    "answer": "摩天动物园",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 600,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000hLIXW3Km60I.mp3",
    "answer": "一个人的风景",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 601,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000hNL2N0eyXDz.mp3",
    "answer": "那么喜欢你",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 602,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000HZrdd1wve9v.mp3",
    "answer": "远",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 603,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000SExP23uuJW0.mp3",
    "answer": "一格格",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 604,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0020qX4u2JJRxK.mp3",
    "answer": "开不了口",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 605,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000vvvHK355QgO.mp3",
    "answer": "被动",
    "explain": "伍佰 & China Blue"
  },
  {
    "level": 606,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001He6JR2Eal6C.mp3",
    "answer": "诀别诗",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 607,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001hgaJJ0XcjtR.mp3",
    "answer": "不如不见",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 608,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00155h6A1KJYY5.mp3",
    "answer": "我爱你",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 609,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000VVzKU44l9j7.mp3",
    "answer": "大龄女子",
    "explain": "彭佳慧"
  },
  {
    "level": 610,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000y57kF0xLIWB.mp3",
    "answer": "依然",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 611,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0013wmO03qugrD.mp3",
    "answer": "反转地球",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 612,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001awmMR318bI3.mp3",
    "answer": "河流",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 613,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001axJO13ajWJb.mp3",
    "answer": "课间进行曲",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 614,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001b27bh1na0hB.mp3",
    "answer": "生长",
    "explain": "王俊凯"
  },
  {
    "level": 615,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001BaRbh3B5msW.mp3",
    "answer": "孤芳不自赏",
    "explain": "霍尊"
  },
  {
    "level": 616,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000IypSk4MT4KG.mp3",
    "answer": "爱你没错",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 617,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004AGa4s1SF7je.mp3",
    "answer": "宠爱",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 618,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000J9BOC3sAUqd.mp3",
    "answer": "粤语残片",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 619,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001fcgHW3fhaqO.mp3",
    "answer": "见习爱神",
    "explain": "Twins"
  },
  {
    "level": 620,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001fdhdJ1jjh5R.mp3",
    "answer": "清醒梦境",
    "explain": "陈伟霆"
  },
  {
    "level": 621,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001FfdDc0DE6DJ.mp3",
    "answer": "宝贝",
    "explain": "易烊千玺"
  },
  {
    "level": 622,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001FGQba3i10mw.mp3",
    "answer": "雅俗共赏",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 623,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Fk0YJ2hiNgC.mp3",
    "answer": "心跳",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 624,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Frnm73Fx6Kk.mp3",
    "answer": "快乐环岛",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 625,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0020CMqs1PFDi6.mp3",
    "answer": "杀手",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 626,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0027oMO61wWi55.mp3",
    "answer": "发如雪",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 627,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00210iUr2jg9fl.mp3",
    "answer": "如歌",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 628,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0023lPAj3EJ9Vo.mp3",
    "answer": "何日君再来",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 629,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0023Qbez4cYBIQ.mp3",
    "answer": "扶摇",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 630,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0023SRWm2HYPBa.mp3",
    "answer": "无言守候",
    "explain": "陈伟霆"
  },
  {
    "level": 631,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0025ysJM0MBFPQ.mp3",
    "answer": "才华有限公司",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 632,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0026MTtC4QJxxq.mp3",
    "answer": "万有引力",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 633,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0026o4hY3haf33.mp3",
    "answer": "不息之河",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 634,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0027hh153DJIcq.mp3",
    "answer": "别再闹了",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 635,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003itfg21R0Hb5.mp3",
    "answer": "谢谢侬",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 636,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0027opWa4PxDhg.mp3",
    "answer": "我很快乐",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 637,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0027WqXg0ftPRJ.mp3",
    "answer": "怎么办",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 638,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0027YOkE24bLOF.mp3",
    "answer": "圆形的海",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 639,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00287CUu4MSxhQ.mp3",
    "answer": "初恋的地方",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 640,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0028HmYj2y5dYa.mp3",
    "answer": "会长大的幸福",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 641,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0028Kaja1HvnTL.mp3",
    "answer": "玩笑",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 642,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00255n0k0yEsff.mp3",
    "answer": "快活",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 643,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0025BTQa1QyYYA.mp3",
    "answer": "缘起",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 644,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0025kBtP2ip6bM.mp3",
    "answer": "像梦一样自由",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 645,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0025uhik4f6c5q.mp3",
    "answer": "微风曲",
    "explain": "好妹妹"
  },
  {
    "level": 646,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0025vXNa3GzyxY.mp3",
    "answer": "暗恋",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 647,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0024Q58a4bgBcf.mp3",
    "answer": "最近还好吗",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 648,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00251Bz50yMRcf.mp3",
    "answer": "愿得一心人",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 649,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0023XCz53g0Cdw.mp3",
    "answer": "黑夜问白天",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 650,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0024EahM3XyANc.mp3",
    "answer": "相见恨晚",
    "explain": "彭佳慧"
  },
  {
    "level": 651,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0022yzSe3IfXtJ.mp3",
    "answer": "思美人",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 652,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0023c5no3cG2TA.mp3",
    "answer": "默默",
    "explain": "黄子韬"
  },
  {
    "level": 653,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0023fHWJ1hCS0P.mp3",
    "answer": "穿花蝴蝶",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 654,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0026qTt51NFLSc.mp3",
    "answer": "自由自在",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 655,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002741LX4P7fnn.mp3",
    "answer": "我不够好",
    "explain": "陈伟霆"
  },
  {
    "level": 656,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0027fasW1Zej00.mp3",
    "answer": "你的眼神",
    "explain": "林志炫"
  },
  {
    "level": 657,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0000NCYQ3VqZDF.mp3",
    "answer": "想对你说",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 658,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0000r8Zk1qts5m.mp3",
    "answer": "年轮说",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 659,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0000T5It3lrXeB.mp3",
    "answer": "舒适圈",
    "explain": "易烊千玺"
  },
  {
    "level": 660,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0000XkL82omLtm.mp3",
    "answer": "白色恋歌",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 661,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0000xYPh1yUoyt.mp3",
    "answer": "不说再见",
    "explain": "好妹妹"
  },
  {
    "level": 662,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003SGnx01dEnNe.mp3",
    "answer": "因你而在",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 663,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003qRkRB0VMFkU.mp3",
    "answer": "落叶归根",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 664,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003QiBqz0cfDwd.mp3",
    "answer": "女皇",
    "explain": "陈伟霆"
  },
  {
    "level": 665,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003qISW01W5Tuf.mp3",
    "answer": "天梯",
    "explain": "李克勤"
  },
  {
    "level": 666,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003qjWMf45267D.mp3",
    "answer": "失恋王",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 667,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003qKlqV1PVMB8.mp3",
    "answer": "后继者",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 668,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003qLQA53VnL4K.mp3",
    "answer": "重复犯错",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 669,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003qoNyl1PANh0.mp3",
    "answer": "直到你降临",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 670,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Sn9Rg4N3oNq.mp3",
    "answer": "暖暖",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 671,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003uKKf71WF3v1.mp3",
    "answer": "找自己",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 672,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003uLXYa1Ft6Ds.mp3",
    "answer": "至少还有我",
    "explain": "飞轮海"
  },
  {
    "level": 673,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003upMMS1zgYzc.mp3",
    "answer": "我知道",
    "explain": "BY2"
  },
  {
    "level": 674,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003uqixR0MtCUw.mp3",
    "answer": "热带雨林",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 675,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003uqv3H0ZIitc.mp3",
    "answer": "千年泪",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 676,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0040LXJE2q7t6o.mp3",
    "answer": "城府",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 677,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0040URfP36RBzo.mp3",
    "answer": "你好陌生人",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 678,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003RZtvZ2I7EVr.mp3",
    "answer": "洋葱",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 679,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003rzzPh3ZfguY.mp3",
    "answer": "惊梦",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 680,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003s0a4k3EF7GO.mp3",
    "answer": "风再起时",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 681,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003s1rHm1x5HhS.mp3",
    "answer": "入戏",
    "explain": "曹格"
  },
  {
    "level": 682,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003SeXGZ1JUtaX.mp3",
    "answer": "我的",
    "explain": "王俊凯"
  },
  {
    "level": 683,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003SrkT00CsXoo.mp3",
    "answer": "寂寞先生",
    "explain": "曹格"
  },
  {
    "level": 684,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003T1GmK3DMv45.mp3",
    "answer": "疼爱",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 685,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003tMZWK1R87qs.mp3",
    "answer": "彩虹弧线",
    "explain": "许魏洲"
  },
  {
    "level": 686,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Tp2G71y8ymk.mp3",
    "answer": "永远都在",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 687,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003TQANR4d3dxs.mp3",
    "answer": "一封家书",
    "explain": "好妹妹"
  },
  {
    "level": 688,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003TqtZJ2E7iA2.mp3",
    "answer": "高山低谷",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 689,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003TX94D2atlxl.mp3",
    "answer": "一丝不挂",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 690,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003UTRfZ12wGOs.mp3",
    "answer": "醉赤壁",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 691,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003uwGXl3Vf7m5.mp3",
    "answer": "是否爱过我",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 692,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003uxy0K0iinvi.mp3",
    "answer": "孩子",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 693,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003UzapG2j9bQS.mp3",
    "answer": "爱就对了",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 694,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003V5znv2Cgy1D.mp3",
    "answer": "他不爱我",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 695,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003uSecv36pCtE.mp3",
    "answer": "谁都别吝啬",
    "explain": "R1SE"
  },
  {
    "level": 696,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003USG1N0H1RPw.mp3",
    "answer": "留什么给你",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 697,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003QsqAL4ax1OW.mp3",
    "answer": "独白",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 698,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003qtz3b4c3es5.mp3",
    "answer": "痛爱",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 699,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003QykcP2r8JUB.mp3",
    "answer": "两只恋人",
    "explain": "曹格"
  },
  {
    "level": 700,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003r56xN40Iqaw.mp3",
    "answer": "咏春",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 701,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003U160C4LP26S.mp3",
    "answer": "恰似你的温柔",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 702,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003U5cx62El6e8.mp3",
    "answer": "风里密码",
    "explain": "郭富城"
  },
  {
    "level": 703,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003UBxA13ui1V3.mp3",
    "answer": "西子吟",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 704,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003UdALI25VjwR.mp3",
    "answer": "流浪记",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 705,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003uEbEr0jcW7c.mp3",
    "answer": "东风破",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 706,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003uIrW41da4ay.mp3",
    "answer": "秘密",
    "explain": "张震岳"
  },
  {
    "level": 707,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ukf080Ofosx.mp3",
    "answer": "怒火",
    "explain": "摩登兄弟"
  },
  {
    "level": 708,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001TLHhS1bmDgO.mp3",
    "answer": "一首简单的歌",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 709,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001RyagN4F4xc3.mp3",
    "answer": "飞得更高",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 710,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001rGBt61Ryk6o.mp3",
    "answer": "那些都不是我",
    "explain": "大张伟"
  },
  {
    "level": 711,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001qrn6E3cqJih.mp3",
    "answer": "那个男孩",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 712,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001QSaL33UN6dh.mp3",
    "answer": "然后呢",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 713,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001uMhmM28wcRo.mp3",
    "answer": "下雨天",
    "explain": "南拳妈妈"
  },
  {
    "level": 714,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001RGrEX3ija5X.mp3",
    "answer": "星",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 715,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001RHWbh22nFd5.mp3",
    "answer": "没有人心疼我",
    "explain": "陈雪凝"
  },
  {
    "level": 716,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001RlxZp1xwoNK.mp3",
    "answer": "方圆几里",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 717,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001TSEKp1j8oPf.mp3",
    "answer": "风的翅膀",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 718,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001TwPXo3IwqTN.mp3",
    "answer": "之子于归",
    "explain": "霍尊"
  },
  {
    "level": 719,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001zMQr71F1Qo8.mp3",
    "answer": "夜曲",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 720,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001ZptHS0QElqW.mp3",
    "answer": "幼稚完",
    "explain": "林峯"
  },
  {
    "level": 721,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001zTGQ41eDC9U.mp3",
    "answer": "想你想疯了",
    "explain": "彭佳慧"
  },
  {
    "level": 722,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001zX06o4BBaJf.mp3",
    "answer": "慢冷",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 723,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00200d4U2rmAji.mp3",
    "answer": "专属密码",
    "explain": "黄义达"
  },
  {
    "level": 724,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0021pZYn28C3e9.mp3",
    "answer": "夏至未至",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 725,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0021Qos92BPYBP.mp3",
    "answer": "专属合约",
    "explain": "陈立农"
  },
  {
    "level": 726,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0021rBlZ1gQiLy.mp3",
    "answer": "绿色",
    "explain": "陈雪凝"
  },
  {
    "level": 727,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0021tZcq4Mu6eg.mp3",
    "answer": "花太香",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 728,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0021yisp0J2Umc.mp3",
    "answer": "听雪",
    "explain": "张碧晨"
  },
  {
    "level": 729,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0022CCNk11l9wi.mp3",
    "answer": "你要的不是我",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 730,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0022QuVR1LcRHN.mp3",
    "answer": "后来的我们",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 731,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0022Tbmk28vGS8.mp3",
    "answer": "标准答案",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 732,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001ICqTe0z2YCL.mp3",
    "answer": "剑心",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 733,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001IpbDW34m1Gy.mp3",
    "answer": "她说",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 734,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001iRoBb01QNDF.mp3",
    "answer": "忘情冷雨夜",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 735,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001ISMW10iVPVF.mp3",
    "answer": "诺言",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 736,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001izwlN1fE5H1.mp3",
    "answer": "给自己的歌",
    "explain": "李宗盛"
  },
  {
    "level": 737,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001J10254A2V04.mp3",
    "answer": "枕边人",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 738,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001hs89m3C5p3g.mp3",
    "answer": "小半",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 739,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001hVd5o1n8daj.mp3",
    "answer": "让水倒流",
    "explain": "伍佰 & China Blue"
  },
  {
    "level": 740,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001hwT1w1Izz3y.mp3",
    "answer": "盛夏",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 741,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003vHYQf1XqU7V.mp3",
    "answer": "不完美小孩",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 742,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000j5nyY20J8Ee.mp3",
    "answer": "一如年少模样",
    "explain": "谭维维"
  },
  {
    "level": 743,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004aGxb81WGgmd.mp3",
    "answer": "想幸福的人",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 744,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004AkQIa1JTR6p.mp3",
    "answer": "化身孤岛的鲸",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 745,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004ALzmy3bSS31.mp3",
    "answer": "逝去日子",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 746,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0016IvEW0kcA1M.mp3",
    "answer": "月牙湾",
    "explain": "F.I.R.飞儿乐团"
  },
  {
    "level": 747,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003JAHcA4O3mBI.mp3",
    "answer": "动物森林",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 748,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003JeosS19GI0K.mp3",
    "answer": "那盏茶",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 749,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003jjoM94WLiTf.mp3",
    "answer": "倒数",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 750,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Jlfrz4Rm9ct.mp3",
    "answer": "年度之歌",
    "explain": "谢安琪"
  },
  {
    "level": 751,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003jupDJ4Dbwxa.mp3",
    "answer": "一吻之间",
    "explain": "张碧晨"
  },
  {
    "level": 752,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003JYfHf3wFaCE.mp3",
    "answer": "当我在这里",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 753,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003k1ivq330Dux.mp3",
    "answer": "只要平凡",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 754,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003k3AyU1Gyc8H.mp3",
    "answer": "远视",
    "explain": "冯曦妤"
  },
  {
    "level": 755,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001IBjO836ajLm.mp3",
    "answer": "不分昼夜",
    "explain": "易烊千玺"
  },
  {
    "level": 756,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003XhkXf1Fhp7e.mp3",
    "answer": "不醉不会",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 757,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003vbvHE1NCTof.mp3",
    "answer": "非你莫属",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 758,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001hzFdp4E0vZz.mp3",
    "answer": "长腿叔叔",
    "explain": "袁娅维"
  },
  {
    "level": 759,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003VasJD1MnK9R.mp3",
    "answer": "吹吹风",
    "explain": "曹格"
  },
  {
    "level": 760,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003vbT2H1HzyEw.mp3",
    "answer": "掉了",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 761,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003VkPp20bFD5S.mp3",
    "answer": "贰叁",
    "explain": "吴亦凡"
  },
  {
    "level": 762,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003vMyw03XyybQ.mp3",
    "answer": "全是爱",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 763,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003vObYU3VG6Yd.mp3",
    "answer": "十点半的地铁",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 764,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003xhq5I1VME3W.mp3",
    "answer": "自我催眠",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 765,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003w04P81chNuy.mp3",
    "answer": "直到遇见你",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 766,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003XMyG91NpwQ1.mp3",
    "answer": "奢香夫人",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 767,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003xPr0621SP5a.mp3",
    "answer": "我可以",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 768,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003xv4w313tZHV.mp3",
    "answer": "红尘客栈",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 769,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003xWzuQ1jDRXJ.mp3",
    "answer": "一个人的北京",
    "explain": "好妹妹"
  },
  {
    "level": 770,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Y3eFr3yCkWt.mp3",
    "answer": "窗外",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 771,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003y5Jhs3og5cb.mp3",
    "answer": "偷情的礼仪",
    "explain": "谢安琪"
  },
  {
    "level": 772,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003yaxEB1GW3HB.mp3",
    "answer": "水中央",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 773,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003YC3p31HyR96.mp3",
    "answer": "最美的期待",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 774,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003YfC8n2nLDG3.mp3",
    "answer": "偷不走的现在",
    "explain": "于文文"
  },
  {
    "level": 775,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003YfVHJ2T0ZNq.mp3",
    "answer": "时光无言",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 776,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Ymecp1whcTB.mp3",
    "answer": "爱不会绝迹",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 777,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003yMxvc1stXVd.mp3",
    "answer": "零碎",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 778,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003yTXr93OYkOZ.mp3",
    "answer": "生生",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 779,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003yUrla3Pa4QC.mp3",
    "answer": "不欠我什么",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 780,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003YVfwE3lWN33.mp3",
    "answer": "老友记",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 781,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Z3fEW2WM0M5.mp3",
    "answer": "泡面宣言",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 782,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003z58PK2oEfhI.mp3",
    "answer": "摩天轮的思念",
    "explain": "王俊凯"
  },
  {
    "level": 783,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Zbmjf4KaeaC.mp3",
    "answer": "泪桥",
    "explain": "伍佰 & China Blue"
  },
  {
    "level": 784,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003zwjwi3deMnC.mp3",
    "answer": "野蛮生长",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 785,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00411QS04eqt6N.mp3",
    "answer": "是我的海",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 786,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00414VOy1zmGCP.mp3",
    "answer": "痛哭",
    "explain": "郭富城"
  },
  {
    "level": 787,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0041Ce4o4UPUmu.mp3",
    "answer": "冰雨",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 788,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0041gESH1y5iA3.mp3",
    "answer": "逆流成河",
    "explain": "许靖韵"
  },
  {
    "level": 789,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0041u8HN2auXTh.mp3",
    "answer": "即刻启程",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 790,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0041VWfg10uZ68.mp3",
    "answer": "不变",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 791,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0041WNvp0LQJBI.mp3",
    "answer": "寂寞寂寞就好",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 792,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ZdxP61ClQZ5.mp3",
    "answer": "断了的弦",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 793,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ZI6Qp2y17Ix.mp3",
    "answer": "代号魂斗罗",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 794,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ziBRN4WIQuj.mp3",
    "answer": "最炫民族风",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 795,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Zl6mC43Y3Yj.mp3",
    "answer": "怒放的生命",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 796,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003zogqw2MojRL.mp3",
    "answer": "美若黎明",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 797,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Zw6ms2CYtvH.mp3",
    "answer": "删拾",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 798,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ZXEKi1eQPuX.mp3",
    "answer": "后青春期的诗",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 799,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ZXRQC30Lo7p.mp3",
    "answer": "说你爱我",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 800,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003zysEj2zeF4I.mp3",
    "answer": "亲爱的旅人啊",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 801,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00407OH41qhNDW.mp3",
    "answer": "亲爱的毕业",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 802,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0040kXaG3NNEVU.mp3",
    "answer": "千年游",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 803,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0044Z5Gp1sSi4r.mp3",
    "answer": "三度和弦",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 804,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00455rxO0cR80u.mp3",
    "answer": "时光机",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 805,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0045cbRS14lO56.mp3",
    "answer": "白月光",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 806,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0045cdSn27l6YM.mp3",
    "answer": "画心",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 807,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0045CTWC1iksOS.mp3",
    "answer": "那个男人",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 808,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0045PhQp1dQNg3.mp3",
    "answer": "没那种命",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 809,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0045qWDj03BTDY.mp3",
    "answer": "失恋",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 810,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0047bCyI20foaY.mp3",
    "answer": "祈愿",
    "explain": "张艺兴"
  },
  {
    "level": 811,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00481seV3tuzWU.mp3",
    "answer": "你说",
    "explain": "易烊千玺"
  },
  {
    "level": 812,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001T3JAT15palI.mp3",
    "answer": "我不配",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 813,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001pycRx3mdKxD.mp3",
    "answer": "验伤",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 814,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0005AgmP0JnO59.mp3",
    "answer": "梦想起飞",
    "explain": "张艺兴"
  },
  {
    "level": 815,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0005dtwT1AcORH.mp3",
    "answer": "丝路",
    "explain": "齐秦"
  },
  {
    "level": 816,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0006BYYV2phEcD.mp3",
    "answer": "爱",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 817,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0006Nq7U3ViGVe.mp3",
    "answer": "晚风",
    "explain": "伍佰 & China Blue"
  },
  {
    "level": 818,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0007kTiZ1kWBvK.mp3",
    "answer": "午夜怨曲",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 819,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0008mfnK2mJ7oY.mp3",
    "answer": "一夜成长",
    "explain": "于文文"
  },
  {
    "level": 820,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0009o0Xt3mj9FH.mp3",
    "answer": "王昭君",
    "explain": "陈雪凝"
  },
  {
    "level": 821,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0009O2AE2EuEh6.mp3",
    "answer": "三生",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 822,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0009vAHM33Xl8w.mp3",
    "answer": "飞",
    "explain": "李宗盛"
  },
  {
    "level": 823,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000A1LEv1H0u2D.mp3",
    "answer": "尚好的青春",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 824,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000a9vcf4cKSix.mp3",
    "answer": "香水",
    "explain": "谢霆锋"
  },
  {
    "level": 825,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000aKw3L1eVeys.mp3",
    "answer": "我们的明天",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 826,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000AluiJ1KEjcF.mp3",
    "answer": "我是真的爱你",
    "explain": "李宗盛"
  },
  {
    "level": 827,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Yzfab3R9lMM.mp3",
    "answer": "理想三旬",
    "explain": "陈鸿宇"
  },
  {
    "level": 828,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0004fyUn2J2waO.mp3",
    "answer": "我",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 829,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0036E2rt4Xh1qg.mp3",
    "answer": "何须问",
    "explain": "银临"
  },
  {
    "level": 830,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001LrM7Q2mM7ZO.mp3",
    "answer": "风的季节",
    "explain": "Soler"
  },
  {
    "level": 831,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001MlFXX0CZG12.mp3",
    "answer": "怀念青春",
    "explain": "刘刚"
  },
  {
    "level": 832,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001p6QaX4gTDMX.mp3",
    "answer": "最近",
    "explain": "李圣杰"
  },
  {
    "level": 833,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001U2GJO2hSzQW.mp3",
    "answer": "冬眠",
    "explain": "司南"
  },
  {
    "level": 834,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Vrzqv4GKfD5.mp3",
    "answer": "我不愿明白",
    "explain": "火箭少女101段奥娟"
  },
  {
    "level": 835,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001YDL4m2x3SEW.mp3",
    "answer": "逆流而上的你",
    "explain": "尹姝贻"
  },
  {
    "level": 836,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001yYM0I30CzdP.mp3",
    "answer": "云烟成雨",
    "explain": "房东的猫"
  },
  {
    "level": 837,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001zLvbN1NYMuv.mp3",
    "answer": "桥边姑娘",
    "explain": "海伦"
  },
  {
    "level": 838,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0020e30d0Vy1Va.mp3",
    "answer": "生命中的时光",
    "explain": "齐一"
  },
  {
    "level": 839,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0027ONUW2LfLon.mp3",
    "answer": "我已经爱上你",
    "explain": "九局"
  },
  {
    "level": 840,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002AWxel0eEqhA.mp3",
    "answer": "听我说说",
    "explain": "赵天宇"
  },
  {
    "level": 841,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002eiwk11wVwd0.mp3",
    "answer": "小跳蛙",
    "explain": "青蛙乐队"
  },
  {
    "level": 842,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002iw69l10Z2Ds.mp3",
    "answer": "春风吹",
    "explain": "阿冷"
  },
  {
    "level": 843,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002k8c6r0k22LF.mp3",
    "answer": "浪子回头",
    "explain": "茄子蛋"
  },
  {
    "level": 844,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002L4c0L3OqYxD.mp3",
    "answer": "你若三冬",
    "explain": "阿悠悠"
  },
  {
    "level": 845,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002mxwrG3yeN6N.mp3",
    "answer": "离人愁",
    "explain": "李袁杰"
  },
  {
    "level": 846,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002NBvVU3wKjZH.mp3",
    "answer": "有种",
    "explain": "火箭少女101孟美岐"
  },
  {
    "level": 847,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001TXSYu1Gwuwv.mp3",
    "answer": "刚刚好",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 848,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002o4Lx61SsV2t.mp3",
    "answer": "最好的故事",
    "explain": "毕书尽"
  },
  {
    "level": 849,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002onEVC0Dm6vI.mp3",
    "answer": "长安诀",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 850,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002QvY603SPTaA.mp3",
    "answer": "天空之外",
    "explain": "弦子"
  },
  {
    "level": 851,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002R3bEJ0PihMM.mp3",
    "answer": "让爱高飞",
    "explain": "周柏豪"
  },
  {
    "level": 852,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002u0fTY2HoJJp.mp3",
    "answer": "一曲相思",
    "explain": "半阳"
  },
  {
    "level": 853,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002UKFwN1lc11D.mp3",
    "answer": "我的名字",
    "explain": "焦迈奇"
  },
  {
    "level": 854,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002vu0ly4L9fAw.mp3",
    "answer": "醉仙美",
    "explain": "娜美"
  },
  {
    "level": 855,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002XxBWy1qFQxJ.mp3",
    "answer": "陷阱",
    "explain": "王北车"
  },
  {
    "level": 856,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001hPOJc0MllgX.mp3",
    "answer": "陪你环游世界",
    "explain": "贺敬轩"
  },
  {
    "level": 857,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001LokF20Yw4xD.mp3",
    "answer": "那女孩对我说",
    "explain": "Uu"
  },
  {
    "level": 858,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0001HDJx1mTJi7.mp3",
    "answer": "御龙铭千古",
    "explain": "林志炫"
  },
  {
    "level": 859,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0001mAXN4K3zSI.mp3",
    "answer": "听风的歌",
    "explain": "郭富城"
  },
  {
    "level": 860,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0001QMYr11R3fP.mp3",
    "answer": "你不能爱我",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 861,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0001wps62N7Azm.mp3",
    "answer": "一生守候",
    "explain": "王若琳"
  },
  {
    "level": 862,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0003w0vB2KDl0v.mp3",
    "answer": "差半步",
    "explain": "谭嘉仪"
  },
  {
    "level": 863,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00045CuN4S2FKn.mp3",
    "answer": "问明月",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 864,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0004EADA1ACo1o.mp3",
    "answer": "不拖不欠",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 865,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0004Fq5m1or8Sq.mp3",
    "answer": "大眠",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 866,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0030qumA115lmd.mp3",
    "answer": "这就是爱吗",
    "explain": "杨胖雨"
  },
  {
    "level": 867,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0004ieul3S0r2m.mp3",
    "answer": "项羽虞姬",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 868,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0004QPTa02NpQd.mp3",
    "answer": "所幸",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 869,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00164b3R0T0usP.mp3",
    "answer": "分分钟需要你",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 870,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0016Kve24eflXX.mp3",
    "answer": "无权爱我",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 871,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000APM7R0IBScg.mp3",
    "answer": "末日长河",
    "explain": "易烊千玺"
  },
  {
    "level": 872,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ARKU22VHo0X.mp3",
    "answer": "他夏了夏天",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 873,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000avWDw0sRdBK.mp3",
    "answer": "荣耀",
    "explain": "许魏洲"
  },
  {
    "level": 874,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001jdCld0h4ssk.mp3",
    "answer": "长痛短痛",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 875,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001JisF72vElDo.mp3",
    "answer": "不哭",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 876,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001jkyzH41qdN2.mp3",
    "answer": "遗忘之前",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 877,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001JQLHa4H6Ttn.mp3",
    "answer": "浮诛",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 878,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001K3A4p1yMo3c.mp3",
    "answer": "荣耀的战场",
    "explain": "R1SE"
  },
  {
    "level": 879,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001KjQes18Qprk.mp3",
    "answer": "焚情",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 880,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Kju0k4Voidk.mp3",
    "answer": "阿比安吉",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 881,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001laz0a1DXry2.mp3",
    "answer": "另一个童话",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 882,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001LBcAD2MwWVs.mp3",
    "answer": "遇见你",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 883,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001KAFqG1TdoKu.mp3",
    "answer": "瓶中沙",
    "explain": "Twins"
  },
  {
    "level": 884,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001KFYaj22AdGU.mp3",
    "answer": "来不及",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 885,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001kjA633hORoY.mp3",
    "answer": "同根",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 886,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001bxJQH4fgT53.mp3",
    "answer": "没那么喜欢",
    "explain": "陈雪凝"
  },
  {
    "level": 887,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001BZpZB04tTn0.mp3",
    "answer": "如果没有你",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 888,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001C1g8J0Tvpg1.mp3",
    "answer": "何为永恒",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 889,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001C2sc736w8LM.mp3",
    "answer": "冬",
    "explain": "好妹妹"
  },
  {
    "level": 890,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001c6Rdr0cdM1Y.mp3",
    "answer": "傲慢的上校",
    "explain": "朴树"
  },
  {
    "level": 891,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001c7whD2J3V8k.mp3",
    "answer": "有一个地方",
    "explain": "吴亦凡"
  },
  {
    "level": 892,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002ASFfP1yFFIT.mp3",
    "answer": "不要离我太远",
    "explain": "邓丽欣"
  },
  {
    "level": 893,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001CKLFW4BsU60.mp3",
    "answer": "年少心事",
    "explain": "王一博"
  },
  {
    "level": 894,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001cP3t82HI31e.mp3",
    "answer": "以后的以后",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 895,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001CQq6J2hbYzE.mp3",
    "answer": "出尘",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 896,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000U6RdY0PTaqO.mp3",
    "answer": "花森林",
    "explain": "谭嘉仪"
  },
  {
    "level": 897,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00198bZS3SNOPg.mp3",
    "answer": "叶问宗师",
    "explain": "交通国"
  },
  {
    "level": 898,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001yWypD04aBR1.mp3",
    "answer": "西门少年",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 899,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001CgPZg3O0v4S.mp3",
    "answer": "男人海洋",
    "explain": "周传雄"
  },
  {
    "level": 900,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001fFVTt07PVVI.mp3",
    "answer": "情字难",
    "explain": "糯米Nomi"
  },
  {
    "level": 901,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001fpbwS2TUTjV.mp3",
    "answer": "安和桥",
    "explain": "宋冬野"
  },
  {
    "level": 902,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001GAAVj1GjW8F.mp3",
    "answer": "下山",
    "explain": "要不要买菜"
  },
  {
    "level": 903,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001gPpBl27Wcnw.mp3",
    "answer": "你一定要幸福",
    "explain": "虎二"
  },
  {
    "level": 904,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Hp44V3pCQ53.mp3",
    "answer": "嚣张",
    "explain": "en"
  },
  {
    "level": 905,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0023fXHJ1NulUU.mp3",
    "answer": "渺小",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 906,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0023gVlx1nD9EW.mp3",
    "answer": "暖心",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 907,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0021eUFU1k8JrL.mp3",
    "answer": "匿名的安慰",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 908,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0021FIsn2ULy1w.mp3",
    "answer": "左右手",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 909,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0021P2KP3FSpB3.mp3",
    "answer": "逆态度",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 910,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00209zeh2sUqaf.mp3",
    "answer": "呼吸",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 911,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0028kCun2Xawxt.mp3",
    "answer": "恋爱大过天",
    "explain": "Twins"
  },
  {
    "level": 912,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0020JWYR2MwIRb.mp3",
    "answer": "旅行中忘记",
    "explain": "袁娅维"
  },
  {
    "level": 913,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0028QB2G0OPEPT.mp3",
    "answer": "绿光",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 914,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0028qpYH1uolzX.mp3",
    "answer": "白色球鞋",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 915,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0028vlLp1mAsJR.mp3",
    "answer": "再见亦是泪",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 916,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0029YOaN3JBFlu.mp3",
    "answer": "勇",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 917,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0029Zemv0kR1ur.mp3",
    "answer": "葡萄成熟时",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 918,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001xITN20bLHOY.mp3",
    "answer": "好不好",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 919,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002aBkKJ3g6KKe.mp3",
    "answer": "少年中国说",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 920,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002adHlS1J0548.mp3",
    "answer": "梦不落雨林",
    "explain": "张艺兴"
  },
  {
    "level": 921,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002AeAGf0uM0lP.mp3",
    "answer": "原谅我",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 922,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Aei4d1hBLn2.mp3",
    "answer": "变成陌生人",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 923,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002a98BB4JmDdM.mp3",
    "answer": "问",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 924,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002As80f0KLCHz.mp3",
    "answer": "爱的箴言",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 925,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002ASCKm3ROw7t.mp3",
    "answer": "美人鱼",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 926,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002AtJIO3bPpNI.mp3",
    "answer": "胡撸胡撸瓢儿",
    "explain": "大张伟"
  },
  {
    "level": 927,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001cG7uR1Igu37.mp3",
    "answer": "耿",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 928,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002AWnlx0x7jOy.mp3",
    "answer": "入阵曲",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 929,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002B2EAA3brD5b.mp3",
    "answer": "不要说话",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 930,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002B8Rsl0UKgJa.mp3",
    "answer": "李香兰",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 931,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Ba1Td137VC7.mp3",
    "answer": "自由飞翔",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 932,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002bajVY2TNgze.mp3",
    "answer": "爱过",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 933,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000LUtot3keNtD.mp3",
    "answer": "一生有你",
    "explain": "ONER"
  },
  {
    "level": 934,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000NHikR1jV7Zz.mp3",
    "answer": "像鱼",
    "explain": "王贰浪"
  },
  {
    "level": 935,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000PcO9p2G3PSc.mp3",
    "answer": "致自己",
    "explain": "齐一"
  },
  {
    "level": 936,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000QEdfq2zlpeS.mp3",
    "answer": "撕夜",
    "explain": "王恰恰"
  },
  {
    "level": 937,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000qgL411YPMAi.mp3",
    "answer": "血薇",
    "explain": "叶炫清"
  },
  {
    "level": 938,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000rmzvQ3Berq8.mp3",
    "answer": "闪耀",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 939,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000rthMY4SRqM0.mp3",
    "answer": "尽头",
    "explain": "赵方婧"
  },
  {
    "level": 940,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000sbyPR3wLhnh.mp3",
    "answer": "勇敢面对",
    "explain": "虎二"
  },
  {
    "level": 941,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Sw6cm1GHNRw.mp3",
    "answer": "黄昏",
    "explain": "周传雄"
  },
  {
    "level": 942,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002BWGZQ2UKjKn.mp3",
    "answer": "你还要我怎样",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 943,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002BHjTV4BcZte.mp3",
    "answer": "唇语",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 944,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002bO3pb3IL8j5.mp3",
    "answer": "唐人街",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 945,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002BOD2m0jfeTZ.mp3",
    "answer": "给我的快乐",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 946,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002BdYFT0uEEWt.mp3",
    "answer": "烟霞",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 947,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000x2ZyK1FYFht.mp3",
    "answer": "可不可以",
    "explain": "张紫豪"
  },
  {
    "level": 948,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ZtjCJ3DUyY0.mp3",
    "answer": "鸟语林",
    "explain": "双笙"
  },
  {
    "level": 949,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00118ZBR49qUk4.mp3",
    "answer": "别再对我好",
    "explain": "棉子"
  },
  {
    "level": 950,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0011WQHe49rmLw.mp3",
    "answer": "山楂树之恋",
    "explain": "夏婉安"
  },
  {
    "level": 951,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0013QzWN15jro3.mp3",
    "answer": "心安理得",
    "explain": "王天戈"
  },
  {
    "level": 952,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0014xbQc1w6RTJ.mp3",
    "answer": "苏幕遮",
    "explain": "张晓棠"
  },
  {
    "level": 953,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002chof128MOm3.mp3",
    "answer": "第一课",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 954,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002cNn852AMTe5.mp3",
    "answer": "爱情的海洋",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 955,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002CoyLP1pWpOb.mp3",
    "answer": "一场恋爱",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 956,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002CPCuo45frN8.mp3",
    "answer": "痛快",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 957,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002CqtaC3jYZpu.mp3",
    "answer": "虚拟",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 958,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002cRABG46yeOr.mp3",
    "answer": "等不到你",
    "explain": "鞠婧祎"
  },
  {
    "level": 959,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002CUd4h0HMlIr.mp3",
    "answer": "闪光的回忆",
    "explain": "逃跑计划"
  },
  {
    "level": 960,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002cyf3O4Uqykx.mp3",
    "answer": "情殇",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 961,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002DuX1l4ddL5I.mp3",
    "answer": "陀飞轮",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 962,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002DVgFw0f1Cn8.mp3",
    "answer": "无名之辈",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 963,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002EFRnf3ekI9S.mp3",
    "answer": "触不可及",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 964,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002EgX064BBTwx.mp3",
    "answer": "勇敢",
    "explain": "BY2"
  },
  {
    "level": 965,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002EhvyO1V3Hm2.mp3",
    "answer": "我不是伟人",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 966,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002EKRp30g50rs.mp3",
    "answer": "呓语",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 967,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002h62C40NbkWI.mp3",
    "answer": "改变自己",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 968,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002ePCbF198ZRl.mp3",
    "answer": "勇敢的心",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 969,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002epRhz1oLG97.mp3",
    "answer": "理想对象",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 970,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002ex7Ug3EZzVm.mp3",
    "answer": "四季",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 971,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002FrQ6p0N8PKC.mp3",
    "answer": "拿走了什么",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 972,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002ftaSM3Cv3wy.mp3",
    "answer": "爱是永恒",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 973,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002bwTQA3GABMN.mp3",
    "answer": "读者",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 974,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002c1gqK40Lc0Y.mp3",
    "answer": "越长大越孤单",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 975,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002CAnHX3i6YmL.mp3",
    "answer": "扑火",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 976,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002CgBYk10HqWS.mp3",
    "answer": "失恋俱乐部",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 977,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Z8Ihr0JIu5s.mp3",
    "answer": "七里香",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 978,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004ZjhmG2OwbJd.mp3",
    "answer": "短发",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 979,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004ZNHB33J3m3v.mp3",
    "answer": "你在终点等我",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 980,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004ZqHsK0I4wDC.mp3",
    "answer": "拥抱爱",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 981,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Zqmc42vBRMU.mp3",
    "answer": "心跳呼吸正常",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 982,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0000Z0093Ko5Ps.mp3",
    "answer": "一半人生",
    "explain": "阿信"
  },
  {
    "level": 983,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0001QN7V26UXIQ.mp3",
    "answer": "折花",
    "explain": "火箭少女101孟美岐"
  },
  {
    "level": 984,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0005JOdN2oCCea.mp3",
    "answer": "归寻",
    "explain": "等什么君"
  },
  {
    "level": 985,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0006qyFa2EtRip.mp3",
    "answer": "爱河",
    "explain": "神马乐团"
  },
  {
    "level": 986,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0009zJ6A0nuuC1.mp3",
    "answer": "我承认我自卑",
    "explain": "杨小壮"
  },
  {
    "level": 987,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0008Xbt23AGrr6.mp3",
    "answer": "多幸运",
    "explain": "韩安旭"
  },
  {
    "level": 988,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00075k2n3LXiqz.mp3",
    "answer": "余香",
    "explain": "张小九"
  },
  {
    "level": 989,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000a2bMl33mXkU.mp3",
    "answer": "悬溺",
    "explain": "葛东琪"
  },
  {
    "level": 990,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000alqkL2eRZQY.mp3",
    "answer": "忘忧",
    "explain": "张雪迎"
  },
  {
    "level": 991,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000aN2Zg2rnt0P.mp3",
    "answer": "心如止水",
    "explain": "Zealot周星星"
  },
  {
    "level": 992,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000aWggm2Qcl1c.mp3",
    "answer": "暖暖的小时光",
    "explain": "可乐就是力量"
  },
  {
    "level": 993,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000DKlIm46NhD9.mp3",
    "answer": "广东爱情故事",
    "explain": "广东雨神"
  },
  {
    "level": 994,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000DRNdE0V9H1y.mp3",
    "answer": "无期",
    "explain": "光头华夏"
  },
  {
    "level": 995,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000dRxqn4V8XF4.mp3",
    "answer": "那就这样吧",
    "explain": "动力火车"
  },
  {
    "level": 996,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000L8lFG0tU3yw.mp3",
    "answer": "请先说你好",
    "explain": "贺一航"
  },
  {
    "level": 997,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002HM41i0lfZIr.mp3",
    "answer": "指望",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 998,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Hm9BR0hje7F.mp3",
    "answer": "十里相思",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 999,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Hn2QM1xcdc6.mp3",
    "answer": "但愿人长久",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 1000,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002HNfrq29vPtT.mp3",
    "answer": "分手快乐",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 1001,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002HNKRS2BmnOe.mp3",
    "answer": "爱的双重魔力",
    "explain": "BY2"
  },
  {
    "level": 1002,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002hQXy610vndT.mp3",
    "answer": "我们的歌谣",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 1003,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002hrPL500RJ4m.mp3",
    "answer": "醉里红尘",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 1004,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002HuN7H3QM73L.mp3",
    "answer": "只是不够爱",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 1005,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002I0VMh0yX2js.mp3",
    "answer": "我们很好",
    "explain": "林峯"
  },
  {
    "level": 1006,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002I2X8X4P8045.mp3",
    "answer": "风筝与风",
    "explain": "Twins"
  },
  {
    "level": 1007,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002FYKz93zvhSa.mp3",
    "answer": "白日梦想家",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 1008,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002g3TPT38zCcP.mp3",
    "answer": "心形宇宙",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 1009,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002g5a2221vB4G.mp3",
    "answer": "七夕",
    "explain": "邓丽欣"
  },
  {
    "level": 1010,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002GB1cy4NnIjl.mp3",
    "answer": "花心",
    "explain": "张碧晨"
  },
  {
    "level": 1011,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002gcuPM3LQpCi.mp3",
    "answer": "一千年以后",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 1012,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002ghDWp1cxZu0.mp3",
    "answer": "不仅仅是喜欢",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 1013,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Go4bZ0xISHb.mp3",
    "answer": "追",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 1014,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002GT0xp26kUoo.mp3",
    "answer": "溜溜的情歌",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 1015,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002LKNau3yONmz.mp3",
    "answer": "直破穹苍",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 1016,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002LNxhD3I9n4r.mp3",
    "answer": "阅读爱情",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 1017,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002LpYBV3X9Ena.mp3",
    "answer": "无药可救",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1018,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002LqdmD3QA5cV.mp3",
    "answer": "因你",
    "explain": "陈伟霆"
  },
  {
    "level": 1019,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002M6f7Z2a9t2S.mp3",
    "answer": "一了百了",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 1020,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002md6El2Cwm7B.mp3",
    "answer": "爱完不完",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 1021,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002MDYgD4K8bx4.mp3",
    "answer": "今天",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 1022,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002MER2S22cYhN.mp3",
    "answer": "初恋粉色系",
    "explain": "南拳妈妈"
  },
  {
    "level": 1023,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002nrFKD2FoSOC.mp3",
    "answer": "千秋",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 1024,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002O2x082sJT34.mp3",
    "answer": "且听风吟",
    "explain": "朴树"
  },
  {
    "level": 1025,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002o8e4k3LqZ6w.mp3",
    "answer": "缺氧",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 1026,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002ohVjz3mZMch.mp3",
    "answer": "拆心",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 1027,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002oIC7I3EmDxm.mp3",
    "answer": "羽毛",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 1028,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002L7PoX0uioHs.mp3",
    "answer": "开学第一课",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1029,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002lAHdt0x6HyW.mp3",
    "answer": "天后",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 1030,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Lbwj50GFzNe.mp3",
    "answer": "天籁传奇",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 1031,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002I7CmS01UAIH.mp3",
    "answer": "独照",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 1032,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002I8eGJ28BI17.mp3",
    "answer": "朋友",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 1033,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002i8J0I48XY4P.mp3",
    "answer": "爱到",
    "explain": "飞轮海"
  },
  {
    "level": 1034,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002I9Wvv1jGRWv.mp3",
    "answer": "大艺术家",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 1035,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002iA6663ejJtU.mp3",
    "answer": "真的吗",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 1036,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002IAIXI22ljZm.mp3",
    "answer": "不害怕",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 1037,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Igdj035KjHK.mp3",
    "answer": "双骄",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 1038,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002iHiPM2b5rbp.mp3",
    "answer": "小小",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 1039,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002iKNJG1FFDyU.mp3",
    "answer": "清明雨上",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1040,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002ikz7S3uGiaC.mp3",
    "answer": "情有独钟",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 1041,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002JJw5C2mZ18L.mp3",
    "answer": "再见",
    "explain": "张震岳"
  },
  {
    "level": 1042,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Jl7Xu4MDO1M.mp3",
    "answer": "鬼迷心窍",
    "explain": "李宗盛"
  },
  {
    "level": 1043,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002sq5Ux3WJuyN.mp3",
    "answer": "爱投罗网",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 1044,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002srpcA4OhSMH.mp3",
    "answer": "与你到永久",
    "explain": "伍佰 & China Blue"
  },
  {
    "level": 1045,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002SRTcH1abSwQ.mp3",
    "answer": "好想好想你",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 1046,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002t2r2A1IEPrk.mp3",
    "answer": "阳台上",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 1047,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003dB43N2X0PCk.mp3",
    "answer": "无愧",
    "explain": "R1SE"
  },
  {
    "level": 1048,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003dDpLY3IinWv.mp3",
    "answer": "愿望",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 1049,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003dIT9t46SLw8.mp3",
    "answer": "终于等到你",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1050,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003dXjoa2AHRip.mp3",
    "answer": "差一步",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 1051,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003dyzVX3M7OuU.mp3",
    "answer": "最远的心跳",
    "explain": "王晰"
  },
  {
    "level": 1052,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002mO5DL3sotYW.mp3",
    "answer": "遗失的美好",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 1053,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003E4Hfs19jSc2.mp3",
    "answer": "心有灵犀",
    "explain": "林峯"
  },
  {
    "level": 1054,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002omlpi3JrUuw.mp3",
    "answer": "紫卿",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 1055,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004UWMHQ3OuZDy.mp3",
    "answer": "所以我爱",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 1056,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004VCfFl2t0vgu.mp3",
    "answer": "顽固",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1057,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004VDzQb2pjVKR.mp3",
    "answer": "一辈子的孤单",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 1058,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004VfEPe1Dk2n1.mp3",
    "answer": "珍珠",
    "explain": "吉克隽逸"
  },
  {
    "level": 1059,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004VOpcq3bjaAE.mp3",
    "answer": "成王败寇",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 1060,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004VR0Hn3bkqqE.mp3",
    "answer": "可爱女人",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1061,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004VsKit3sEhhO.mp3",
    "answer": "下个他",
    "explain": "许靖韵"
  },
  {
    "level": 1062,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004W5x0Z3k7FIx.mp3",
    "answer": "二零三",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 1063,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004W8SSn2fdHzj.mp3",
    "answer": "最好的那年",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1064,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004WFLfy0c6Hr1.mp3",
    "answer": "一样爱着你",
    "explain": "BY2"
  },
  {
    "level": 1065,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004X6oJ12wm0Sq.mp3",
    "answer": "依然睡公主",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 1066,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002osd0J3Ifxli.mp3",
    "answer": "莉莉安",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 1067,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004XnBz92Xux2u.mp3",
    "answer": "飞鱼",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 1068,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004XNJ8Y2iD3VL.mp3",
    "answer": "匿名的好友",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 1069,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Y2JEz1J9NXi.mp3",
    "answer": "食物语",
    "explain": "霍尊"
  },
  {
    "level": 1070,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Y6J4A4XuKue.mp3",
    "answer": "梦伴",
    "explain": "许靖韵"
  },
  {
    "level": 1071,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Ye9Bm1zYsZ3.mp3",
    "answer": "不搭",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 1072,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004YhsPp25W9Bg.mp3",
    "answer": "为了你",
    "explain": "谭维维"
  },
  {
    "level": 1073,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Yi5BD3ksoAN.mp3",
    "answer": "蒲公英的约定",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1074,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004YojoS0wPxRk.mp3",
    "answer": "续集",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 1075,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Yqhe43gNF8l.mp3",
    "answer": "错爱",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 1076,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004YTPIV1dKIyK.mp3",
    "answer": "我只在乎你",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 1077,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004YxdbX19RNfP.mp3",
    "answer": "不是故意",
    "explain": "BY2"
  },
  {
    "level": 1078,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Z04kA28oal5.mp3",
    "answer": "纤维",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 1079,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004UT7uF4dEIJt.mp3",
    "answer": "马德里不思议",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 1080,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002XLyOB0TsX0e.mp3",
    "answer": "是你",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1081,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Xm2ix0L5kD9.mp3",
    "answer": "爱莫忘",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 1082,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002xMDxB4SMrw2.mp3",
    "answer": "喜欢寂寞",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 1083,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Xy9pz3bUbsd.mp3",
    "answer": "横冲直撞",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 1084,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Y0Owp11JozK.mp3",
    "answer": "从此以后",
    "explain": "吴亦凡"
  },
  {
    "level": 1085,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Y6eGU3zJMNd.mp3",
    "answer": "走样",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 1086,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002YCUJI2GvzlM.mp3",
    "answer": "直到你不找我",
    "explain": "林峯"
  },
  {
    "level": 1087,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004LHkGL1GVdZo.mp3",
    "answer": "新的心跳",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 1088,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Lk2Gb2cDWMs.mp3",
    "answer": "越来越爱",
    "explain": "飞轮海"
  },
  {
    "level": 1089,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004M65fl0pMC8k.mp3",
    "answer": "异乡人",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 1090,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004McTtF2TrXgy.mp3",
    "answer": "小雪",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 1091,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004MJVDe1sMWx4.mp3",
    "answer": "发呆",
    "explain": "BY2"
  },
  {
    "level": 1092,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004MRGut1N8BXO.mp3",
    "answer": "想象",
    "explain": "摩登兄弟"
  },
  {
    "level": 1093,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004MVVNx3e8wtA.mp3",
    "answer": "尘埃",
    "explain": "许魏洲"
  },
  {
    "level": 1094,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004N829C38qQ4i.mp3",
    "answer": "是缘",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 1095,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004NWb2e2HENE9.mp3",
    "answer": "最冷一天",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1096,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004OFuFA44cx3N.mp3",
    "answer": "宇宙之光",
    "explain": "许魏洲"
  },
  {
    "level": 1097,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004OLzx92KFly1.mp3",
    "answer": "第一次告白",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1098,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004OQ5Mt0EmEzv.mp3",
    "answer": "大鱼",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 1099,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004OSJ9Y04loTp.mp3",
    "answer": "谁知道",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 1100,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004OTDLw1c0nc1.mp3",
    "answer": "腻味",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 1101,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004OX7G70nS6BR.mp3",
    "answer": "向着光亮那方",
    "explain": "许魏洲"
  },
  {
    "level": 1102,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004PaNaD1AnSJ3.mp3",
    "answer": "孤单摩天轮",
    "explain": "飞轮海"
  },
  {
    "level": 1103,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Pcf8C2PG8t0.mp3",
    "answer": "一千零一个",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 1104,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004PvtK51w8niw.mp3",
    "answer": "我不是购物狂",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 1105,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Q0PQm2qkYEK.mp3",
    "answer": "奉陪",
    "explain": "于文文"
  },
  {
    "level": 1106,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Q9OGr1Qsgpl.mp3",
    "answer": "坏女孩",
    "explain": "Ella陈嘉桦"
  },
  {
    "level": 1107,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004QOdur0DfqBg.mp3",
    "answer": "风往北吹",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 1108,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004QWmdX3qHl8C.mp3",
    "answer": "流沙",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 1109,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004QyvMQ0OFwIA.mp3",
    "answer": "红墙叹",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 1110,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004RQWJa22orCa.mp3",
    "answer": "暗涌",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 1111,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004S4CHp4UcoKO.mp3",
    "answer": "太想爱你",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 1112,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Sdjwh13xl6n.mp3",
    "answer": "爱的呼唤",
    "explain": "郭富城"
  },
  {
    "level": 1113,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Sktnw0KnoIF.mp3",
    "answer": "圣诞结",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1114,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004SmM9I1NwSbk.mp3",
    "answer": "于心有愧",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1115,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004SSAWs3FGqCL.mp3",
    "answer": "你不是好情人",
    "explain": "Twins"
  },
  {
    "level": 1116,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004SUGlZ3eEjrO.mp3",
    "answer": "爱无界",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 1117,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004TEo4m1cwCtf.mp3",
    "answer": "桃花诺",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 1118,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004TYa1F2G9nSX.mp3",
    "answer": "不要对他说",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 1119,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004TYbSN3tr1sd.mp3",
    "answer": "回忆的沙漏",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 1120,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004U4ajo22BOsZ.mp3",
    "answer": "回味",
    "explain": "彭佳慧"
  },
  {
    "level": 1121,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004U70pY0R0POO.mp3",
    "answer": "猫",
    "explain": "许魏洲"
  },
  {
    "level": 1122,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004UfHkE2utsvV.mp3",
    "answer": "青衣谣",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 1123,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002T4RMe2oXLVo.mp3",
    "answer": "多谢失恋",
    "explain": "Twins"
  },
  {
    "level": 1124,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002T9gtE2pVEyI.mp3",
    "answer": "张三的歌",
    "explain": "齐秦"
  },
  {
    "level": 1125,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002tCQwE0jfEvr.mp3",
    "answer": "远在眼前的你",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 1126,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002TFmkH20mMyt.mp3",
    "answer": "无处安放",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 1127,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002tNi6t3aj8RP.mp3",
    "answer": "星空",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1128,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002tOFCw0kcRIn.mp3",
    "answer": "哭给你听",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 1129,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Tqw6T10KNa8.mp3",
    "answer": "庄周",
    "explain": "霍尊"
  },
  {
    "level": 1130,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002TUjWg1uGRXA.mp3",
    "answer": "转机",
    "explain": "潘玮柏"
  },
  {
    "level": 1131,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002TuPpZ3hx1Vt.mp3",
    "answer": "再遇见",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 1132,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002u8ZOM4C7QF4.mp3",
    "answer": "手写的从前",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1133,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002uBSiC1hbInQ.mp3",
    "answer": "送别",
    "explain": "朴树"
  },
  {
    "level": 1134,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002uh3Rz0Lgkkx.mp3",
    "answer": "亲爱的你",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 1135,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002UHzsZ3PfSC2.mp3",
    "answer": "幸运符号",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1136,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003fsE7a1a58Nf.mp3",
    "answer": "命硬",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 1137,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003fWUTg2h6ys4.mp3",
    "answer": "忘了我吧",
    "explain": "许魏洲"
  },
  {
    "level": 1138,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003fxTQv2ZhJWo.mp3",
    "answer": "最近的永远",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 1139,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003fyR832GxdLV.mp3",
    "answer": "两人行",
    "explain": "陈伟霆"
  },
  {
    "level": 1140,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003fzbq708r2A7.mp3",
    "answer": "天灰",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 1141,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003fzCI62pKOJr.mp3",
    "answer": "顽石",
    "explain": "林峯"
  },
  {
    "level": 1142,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003fZkpm1X2qCH.mp3",
    "answer": "盛夏光年",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1143,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003GDseN2t9NWU.mp3",
    "answer": "也许明天",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 1144,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003gE47J4Kuldb.mp3",
    "answer": "全世界失眠",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1145,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Gg0kg2QfhvO.mp3",
    "answer": "带我走",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 1146,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003gIshL2Ruv7P.mp3",
    "answer": "小乖乖",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 1147,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003GRkOb1WJgea.mp3",
    "answer": "小村之恋",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 1148,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003gUMnj3mMwLZ.mp3",
    "answer": "我还想她",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 1149,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003gUSz24CSQsT.mp3",
    "answer": "小星星",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 1150,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003GvDxx23YRyt.mp3",
    "answer": "云河",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 1151,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003GX33X2aLY1R.mp3",
    "answer": "陪你走到底",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1152,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003H4mfC4Wy2YY.mp3",
    "answer": "橘子香水",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 1153,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003H82wp0j8u2Z.mp3",
    "answer": "荣誉星球",
    "explain": "火箭少女101"
  },
  {
    "level": 1154,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0030au0I0idi43.mp3",
    "answer": "再度重相逢",
    "explain": "伍佰 & China Blue"
  },
  {
    "level": 1155,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0030RG1D3h4yN0.mp3",
    "answer": "梨花落",
    "explain": "霍尊"
  },
  {
    "level": 1156,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00312xTV491xxU.mp3",
    "answer": "现在的我",
    "explain": "吉克隽逸"
  },
  {
    "level": 1157,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0031CsP83RbYEF.mp3",
    "answer": "人来人往",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1158,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0032G7tK31d4LL.mp3",
    "answer": "一路之下",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1159,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0032PoWs2nyCA9.mp3",
    "answer": "来",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 1160,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0032qfIn1Tzdbq.mp3",
    "answer": "来生缘",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 1161,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004839A82cBfzT.mp3",
    "answer": "透明的存在",
    "explain": "许靖韵"
  },
  {
    "level": 1162,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0048POes0zL1LK.mp3",
    "answer": "时光笔墨",
    "explain": "张碧晨"
  },
  {
    "level": 1163,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0048RupG0rIvz4.mp3",
    "answer": "我想念",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 1164,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0048WgA54IvjxC.mp3",
    "answer": "异类",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 1165,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0049aiQO42FUoM.mp3",
    "answer": "决战二世祖",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 1166,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0049FHAV06nSRN.mp3",
    "answer": "讲不出再见",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 1167,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0049M1133ILTOr.mp3",
    "answer": "多余的解释",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1168,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0049xifC1B0q6n.mp3",
    "answer": "插曲",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 1169,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004aE8bb37Ad0c.mp3",
    "answer": "旅行的意义",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 1170,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004AeIvh4ML0Bz.mp3",
    "answer": "需要人陪",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 1171,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00375L600p9sxv.mp3",
    "answer": "像我这样的人",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 1172,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0037BeVN3Adg5W.mp3",
    "answer": "失踪",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 1173,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0037kxu00X8koE.mp3",
    "answer": "阳光下的星星",
    "explain": "肖战"
  },
  {
    "level": 1174,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0037vl8f0RRdkc.mp3",
    "answer": "听",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1175,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004AO87A3SHALA.mp3",
    "answer": "一言难尽",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 1176,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004ApISC1q2pph.mp3",
    "answer": "心酸",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 1177,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004AUBNe2ayqrK.mp3",
    "answer": "被驯服的象",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1178,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004b12Dm4L0snA.mp3",
    "answer": "爱后余生",
    "explain": "谢霆锋"
  },
  {
    "level": 1179,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004B7BdH1JAoea.mp3",
    "answer": "黑白配",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 1180,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004bBtLa4SP8JM.mp3",
    "answer": "无人完美",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 1181,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004bErkQ3mChCO.mp3",
    "answer": "解码游戏",
    "explain": "陈立农"
  },
  {
    "level": 1182,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004BgYKS3hhzp8.mp3",
    "answer": "伤心太平洋",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 1183,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004BlvsX1ecuHy.mp3",
    "answer": "洛天依投食歌",
    "explain": "洛天依"
  },
  {
    "level": 1184,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004BORA80Vp39B.mp3",
    "answer": "有梦可待",
    "explain": "陈立农"
  },
  {
    "level": 1185,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004bSZTO2SUVzP.mp3",
    "answer": "舞娘",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 1186,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004bzlaH0REzBS.mp3",
    "answer": "无表面伤痕",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 1187,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004bZxQj0if8Dy.mp3",
    "answer": "微凉的你",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 1188,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004c10yD1IHqb5.mp3",
    "answer": "幸福太短",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 1189,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004C3GRY1ZRnhD.mp3",
    "answer": "一生不变",
    "explain": "李克勤"
  },
  {
    "level": 1190,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004C8KeH1lNpCf.mp3",
    "answer": "香水百合",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 1191,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004cifvD3gaUP0.mp3",
    "answer": "夜的尽头",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 1192,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004cRkew2I7Zil.mp3",
    "answer": "红蔷薇白玫瑰",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 1193,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004cS7xb0SGdY4.mp3",
    "answer": "黑色柳丁",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 1194,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004CU50m2JjBjr.mp3",
    "answer": "单车",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1195,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004CVLpt16pDuG.mp3",
    "answer": "哪一站",
    "explain": "羽泉"
  },
  {
    "level": 1196,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004CWxyF2htrxl.mp3",
    "answer": "我可以抱你吗",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 1197,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004cXwmW4Hs88w.mp3",
    "answer": "奇妙能力歌",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 1198,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004CZGU62acSic.mp3",
    "answer": "梦里花",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 1199,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004d7bEN42Lb64.mp3",
    "answer": "圆谎",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 1200,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Dekps2VofHi.mp3",
    "answer": "问问爱情",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 1201,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004DGJ3c0Q4AoC.mp3",
    "answer": "半城烟沙",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1202,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004DHzIW41tmSi.mp3",
    "answer": "七楼",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 1203,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004djqhm3tOhqF.mp3",
    "answer": "陪我遗忘",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 1204,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004dJvwz3mDTDM.mp3",
    "answer": "配角",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 1205,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Dm5ok48KIN7.mp3",
    "answer": "复杂人生",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 1206,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004DmBXb373CXg.mp3",
    "answer": "夏天的微笑",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 1207,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004DVMFZ01RlmU.mp3",
    "answer": "母系社会",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 1208,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004DVzH24Q4YgX.mp3",
    "answer": "那又怎样",
    "explain": "许魏洲"
  },
  {
    "level": 1209,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004DXFlC0nsTCZ.mp3",
    "answer": "年少有为",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 1210,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004dYoXc2RZOIt.mp3",
    "answer": "心疼你的心疼",
    "explain": "飞轮海"
  },
  {
    "level": 1211,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004dzrvK4EGa0e.mp3",
    "answer": "替我照顾她",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 1212,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004e76YU3lyeiW.mp3",
    "answer": "流着泪说分手",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 1213,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004E8JKr4CCSeo.mp3",
    "answer": "原来我",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 1214,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004EBcSN1rmJfI.mp3",
    "answer": "勿忘心安",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1215,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004EBl3i2psfmR.mp3",
    "answer": "在希望田",
    "explain": "朴树"
  },
  {
    "level": 1216,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004ec8yZ02bRYx.mp3",
    "answer": "阴天快乐",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1217,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004EDhzS2fJPNQ.mp3",
    "answer": "亲密关系",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 1218,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004eDusZ4QkAMv.mp3",
    "answer": "爱情的尽头",
    "explain": "伍佰 & China Blue"
  },
  {
    "level": 1219,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004eePuq3pHTsg.mp3",
    "answer": "一程山路",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 1220,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004elI6v2JTCO0.mp3",
    "answer": "向往",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 1221,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004eLWmo36vXU9.mp3",
    "answer": "水流众生",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 1222,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004eLxeo1h5x3L.mp3",
    "answer": "三国恋",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 1223,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004emQMs09Z1lz.mp3",
    "answer": "烟花易冷",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1224,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004ENQPZ0dHaqy.mp3",
    "answer": "断桥残雪",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1225,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004eOYbB0NPZFH.mp3",
    "answer": "心欲止水",
    "explain": "张碧晨"
  },
  {
    "level": 1226,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004eRLdj4RNxsY.mp3",
    "answer": "傻子才悲伤",
    "explain": "朴树"
  },
  {
    "level": 1227,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Gyue33FERTT.mp3",
    "answer": "真的爱你",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 1228,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004faf3L2LKUMM.mp3",
    "answer": "才会想起我",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 1229,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004FEJmp02kbV2.mp3",
    "answer": "老情歌",
    "explain": "黄义达"
  },
  {
    "level": 1230,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004fFbXN0bc2cP.mp3",
    "answer": "蜂鸟",
    "explain": "吴青峰"
  },
  {
    "level": 1231,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004FgYOA33AR6H.mp3",
    "answer": "日不落",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 1232,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004FITZG2U6rAF.mp3",
    "answer": "普通朋友",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 1233,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004FjJo32TISsY.mp3",
    "answer": "叹云兮",
    "explain": "鞠婧祎"
  },
  {
    "level": 1234,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004FM95l1lCIOL.mp3",
    "answer": "翅膀",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 1235,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004fmnTT3JuqFq.mp3",
    "answer": "偷生",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 1236,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004FNjNy2LLv5j.mp3",
    "answer": "不完美的完美",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 1237,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004FpnOp2rXxmX.mp3",
    "answer": "任由爱",
    "explain": "BY2"
  },
  {
    "level": 1238,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004fQD6J1BdF3Q.mp3",
    "answer": "美丽之最",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 1239,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004FSetD2Mn3eV.mp3",
    "answer": "死了都要爱",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 1240,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004FWc2t417RYS.mp3",
    "answer": "失恋的意义",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 1241,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004geqaG2YzICV.mp3",
    "answer": "双失情人节",
    "explain": "Twins"
  },
  {
    "level": 1242,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004gMt2q3opmi2.mp3",
    "answer": "怕安静",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 1243,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004F74Hn40dNpg.mp3",
    "answer": "假男友",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 1244,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004H7iKt1VFmgr.mp3",
    "answer": "盲点",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 1245,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004IEa7Z4TilT5.mp3",
    "answer": "任逍遥",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 1246,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004IM0wx49gYJq.mp3",
    "answer": "倒带",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 1247,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004IoM573PjnwO.mp3",
    "answer": "回心转意",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 1248,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004IZEtP4FSGOd.mp3",
    "answer": "躲猫猫",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1249,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004J38w30I05ri.mp3",
    "answer": "如果有一天",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 1250,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Jghn91sG0eJ.mp3",
    "answer": "有关于你",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 1251,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004JPRCA05a93D.mp3",
    "answer": "天使",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1252,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004K6Ne61a1VA8.mp3",
    "answer": "会呼吸的痛",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 1253,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004K8Uvt3rWF1V.mp3",
    "answer": "十八",
    "explain": "陈雪凝"
  },
  {
    "level": 1254,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Ke82E4gZdv8.mp3",
    "answer": "一秒的安慰",
    "explain": "黄义达"
  },
  {
    "level": 1255,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004Ks6eA3c3cyI.mp3",
    "answer": "依靠",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 1256,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004LfEG41ENm0b.mp3",
    "answer": "过春天",
    "explain": "谭维维"
  },
  {
    "level": 1257,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003HMC1n4GkNL8.mp3",
    "answer": "听海",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 1258,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ho3Rl22SvDA.mp3",
    "answer": "睡吧",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 1259,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003hSbDB1QhXxB.mp3",
    "answer": "花都开好了",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 1260,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003l7cpl0KdRfI.mp3",
    "answer": "终极一班",
    "explain": "Tank"
  },
  {
    "level": 1261,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003HuVH02NmAAG.mp3",
    "answer": "唯一色彩",
    "explain": "郭富城"
  },
  {
    "level": 1262,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003HWlwM3vdzWB.mp3",
    "answer": "我的骄傲",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 1263,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003i1rLB41wJRN.mp3",
    "answer": "失败者的飞翔",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 1264,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003I3n8h1DgKit.mp3",
    "answer": "最佳歌手",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1265,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003FIqDQ0xyaGF.mp3",
    "answer": "我的梦",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1266,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0043Izdb4Zwerj.mp3",
    "answer": "粉墨",
    "explain": "霍尊"
  },
  {
    "level": 1267,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003iGv8U1gAu0w.mp3",
    "answer": "山水之间",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1268,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003igyHR4IQutM.mp3",
    "answer": "背影",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 1269,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003iHc0e2UIgMC.mp3",
    "answer": "木偶人",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1270,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003iMWBC0kaiV8.mp3",
    "answer": "狂野之城",
    "explain": "郭富城"
  },
  {
    "level": 1271,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003iSGrL1tbcg1.mp3",
    "answer": "未至",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 1272,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003HSdVY3Z3GST.mp3",
    "answer": "疑心病",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 1273,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003LAIF34I5zRf.mp3",
    "answer": "柔",
    "explain": "王源"
  },
  {
    "level": 1274,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003LBkBg2wCKo4.mp3",
    "answer": "彩色的黑",
    "explain": "吉克隽逸"
  },
  {
    "level": 1275,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003LEsqM1DZJF7.mp3",
    "answer": "无悔这一生",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 1276,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003lghpv0jfFXG.mp3",
    "answer": "给你们",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 1277,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0041woB22Z1Tun.mp3",
    "answer": "走不出的回憶",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 1278,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00420CnP26hmmm.mp3",
    "answer": "青春万岁",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 1279,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/004295Et37taLD.mp3",
    "answer": "可惜没如果",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 1280,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0042FDzh1K8fqc.mp3",
    "answer": "情感的禁区",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 1281,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0042ih853gboG4.mp3",
    "answer": "半句再见",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 1282,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0042QMDR1VzSsx.mp3",
    "answer": "说好的幸福呢",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1283,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0042x4SC1xHAQy.mp3",
    "answer": "承认",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 1284,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003IacpB1z94l8.mp3",
    "answer": "只爱你一个人",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 1285,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003igkZZ3raMDG.mp3",
    "answer": "再见不是朋友",
    "explain": "邓丽欣"
  },
  {
    "level": 1286,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0043OVRE2y9ysn.mp3",
    "answer": "存在",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 1287,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0043ZDuU2E14GZ.mp3",
    "answer": "记得忘记",
    "explain": "林峯"
  },
  {
    "level": 1288,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00443vZm2s4CLa.mp3",
    "answer": "默契",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 1289,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0044ivus0thg3n.mp3",
    "answer": "瞳术",
    "explain": "吉克隽逸"
  },
  {
    "level": 1290,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0044KK2z0DWyEe.mp3",
    "answer": "会痛的石头",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 1291,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0044rIUy15laeW.mp3",
    "answer": "山水又一程",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 1292,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003nEQHr3Ceet5.mp3",
    "answer": "园游会",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1293,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ngEDK3WFMIH.mp3",
    "answer": "春天花会开",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 1294,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003NGKTc2tabpb.mp3",
    "answer": "笑场",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1295,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003njByH10fleu.mp3",
    "answer": "中国魂",
    "explain": "吴亦凡"
  },
  {
    "level": 1296,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003njH1R30QPHV.mp3",
    "answer": "情书",
    "explain": "Ella陈嘉桦"
  },
  {
    "level": 1297,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003NK4ya2ClxMQ.mp3",
    "answer": "与未来对话",
    "explain": "范丞丞"
  },
  {
    "level": 1298,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003nnpC006hhzW.mp3",
    "answer": "剥落的时间",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 1299,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003nqw4Z17afVe.mp3",
    "answer": "你并不懂我",
    "explain": "BY2"
  },
  {
    "level": 1300,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003nxHuH3tM6o2.mp3",
    "answer": "炼金术",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 1301,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003pb43l0QhW1A.mp3",
    "answer": "给妈咪",
    "explain": "王一博"
  },
  {
    "level": 1302,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Pbr2b1nKveQ.mp3",
    "answer": "浪费眼泪",
    "explain": "Ella陈嘉桦"
  },
  {
    "level": 1303,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003PEcf41XmAQH.mp3",
    "answer": "夜长话多",
    "explain": "许靖韵"
  },
  {
    "level": 1304,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003pfwj30rt2iT.mp3",
    "answer": "直来直往",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 1305,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003PHZx04KX9Rf.mp3",
    "answer": "和你一样",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 1306,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003PK8GH0SWoQL.mp3",
    "answer": "真实",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 1307,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003pp7Q74F7lp8.mp3",
    "answer": "一念一生",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 1308,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003pQhFw0oBP5p.mp3",
    "answer": "落花流水",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1309,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003pRwzy1wvWzL.mp3",
    "answer": "天空",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 1310,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003PRxSJ48d0QA.mp3",
    "answer": "做我自己",
    "explain": "王源"
  },
  {
    "level": 1311,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003PtLAa1pC8lh.mp3",
    "answer": "思慕",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 1312,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003NxQz635ryCd.mp3",
    "answer": "爱情闯进门",
    "explain": "BY2"
  },
  {
    "level": 1313,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003oagDU1O6yBJ.mp3",
    "answer": "克卜勒",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 1314,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003oaKCi1TUwVK.mp3",
    "answer": "灰姑娘",
    "explain": "陈雪凝"
  },
  {
    "level": 1315,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003oDNWP21mhCB.mp3",
    "answer": "我说",
    "explain": "黄义达"
  },
  {
    "level": 1316,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003oF6Lb14seH7.mp3",
    "answer": "我为自己代言",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 1317,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003oI4RB0pZReL.mp3",
    "answer": "女校男生",
    "explain": "Twins"
  },
  {
    "level": 1318,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ojkx92JQyP0.mp3",
    "answer": "伟大的渺小",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 1319,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ORbow3TYuYF.mp3",
    "answer": "一爱难求",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 1320,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003OrI7b1U7pkl.mp3",
    "answer": "多谢老天爷",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 1321,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ORoAd0ouPQn.mp3",
    "answer": "失语者",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1322,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003oS0Dw3Uyvwr.mp3",
    "answer": "再也没有",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 1323,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003otAKD1TzKRA.mp3",
    "answer": "苦笑",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 1324,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003OUBl33ZY0Jq.mp3",
    "answer": "在你身边",
    "explain": "冯曦妤"
  },
  {
    "level": 1325,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ouHMP12glVD.mp3",
    "answer": "其实",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1326,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003OUlho2HcRHC.mp3",
    "answer": "告白气球",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1327,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003OW1Kg3kvwGS.mp3",
    "answer": "如果有来生",
    "explain": "谭维维"
  },
  {
    "level": 1328,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003OXRmU2ZvQ1a.mp3",
    "answer": "夙念",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 1329,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003p9YH33EQQjH.mp3",
    "answer": "爱不释手",
    "explain": "李克勤"
  },
  {
    "level": 1330,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003PxsQm3rfxiM.mp3",
    "answer": "醉飞霜",
    "explain": "鞠婧祎"
  },
  {
    "level": 1331,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003pYFMc3ZImMY.mp3",
    "answer": "谎话情歌",
    "explain": "好妹妹"
  },
  {
    "level": 1332,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Q2qIa0GC1iR.mp3",
    "answer": "饮歌",
    "explain": "Twins"
  },
  {
    "level": 1333,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Q4w292KIzGE.mp3",
    "answer": "恋西游",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1334,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003qCnQz01DE72.mp3",
    "answer": "陪你到最后",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 1335,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003QcQR43TAUTh.mp3",
    "answer": "风度",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 1336,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003VOsyr0jexdu.mp3",
    "answer": "假如爱有天意",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 1337,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Vrp6q0amRZY.mp3",
    "answer": "难忘初恋情人",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 1338,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003rxgIM2eOFSF.mp3",
    "answer": "回到过去",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1339,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003w18eo1GV4VU.mp3",
    "answer": "就是爱",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 1340,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003WbCS31wK5T4.mp3",
    "answer": "我想我可以",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 1341,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003wFozn3V3Ra0.mp3",
    "answer": "天真有邪",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 1342,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003wiRJf1cHt6s.mp3",
    "answer": "心术",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 1343,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003WliDd3sfbMz.mp3",
    "answer": "没有什么不同",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 1344,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003WwpU00jD7oH.mp3",
    "answer": "红莓花儿开",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 1345,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003wXwHF2AW9bV.mp3",
    "answer": "不具名的悲伤",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 1346,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003x3JK83arQnB.mp3",
    "answer": "那一段日子",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 1347,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003X4KmM0BdjUS.mp3",
    "answer": "追梦赤子心",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 1348,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003XCSJ32AN5od.mp3",
    "answer": "透明",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 1349,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003xhiAA21p0vS.mp3",
    "answer": "世界唯一的你",
    "explain": "曹格"
  },
  {
    "level": 1350,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003RB30X1gsd1g.mp3",
    "answer": "小王",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 1351,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003RCA7t0y6du5.mp3",
    "answer": "动物世界",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1352,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003RcyNl3PXViA.mp3",
    "answer": "郎的诱惑",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 1353,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003rmx7D0SoZ8J.mp3",
    "answer": "千言万语",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 1354,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003RReOm2Il2nw.mp3",
    "answer": "说不清",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 1355,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003RxVHO0aPQk9.mp3",
    "answer": "宝藏男友",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 1356,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003lgMYw43ruHO.mp3",
    "answer": "幸福特写",
    "explain": "陈立农"
  },
  {
    "level": 1357,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003lh6Fj1oCHpo.mp3",
    "answer": "领悟",
    "explain": "李宗盛"
  },
  {
    "level": 1358,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003lhef916qYN2.mp3",
    "answer": "步步",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1359,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003LhWQW2QMLYZ.mp3",
    "answer": "离开的借口",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 1360,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003lI3QE3rkOpg.mp3",
    "answer": "你在烦恼什么",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 1361,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003LIetw3zk0Sb.mp3",
    "answer": "深度对话",
    "explain": "于文文"
  },
  {
    "level": 1362,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003lJZlA2jpG2d.mp3",
    "answer": "情歌",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 1363,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003LMrZn0lum8Z.mp3",
    "answer": "飞女正传",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 1364,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003lR7003PyDzN.mp3",
    "answer": "思念",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 1365,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003luNDM13bWtK.mp3",
    "answer": "奇迹世界",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 1366,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003lVb982WWq4v.mp3",
    "answer": "何必怀念",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 1367,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003mIcuF3Wb76B.mp3",
    "answer": "雾里看花",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 1368,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Mjktk1lrrKL.mp3",
    "answer": "爱疯头",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 1369,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003mjlPE1jDjiA.mp3",
    "answer": "如果云知道",
    "explain": "齐秦"
  },
  {
    "level": 1370,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003mKWLh2nEpxt.mp3",
    "answer": "清白之年",
    "explain": "朴树"
  },
  {
    "level": 1371,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003MlR7e0HhNRq.mp3",
    "answer": "直到世界尽头",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1372,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003MmpB84eixEM.mp3",
    "answer": "深呼吸",
    "explain": "羽泉"
  },
  {
    "level": 1373,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003mp43e0qJMFx.mp3",
    "answer": "心光",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 1374,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003MUDkf30pS5B.mp3",
    "answer": "幻听",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1375,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003MuFqD3MIxWT.mp3",
    "answer": "像小时候一样",
    "explain": "郁可唯"
  },
  {
    "level": 1376,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003N1gcA26kyVv.mp3",
    "answer": "我愿意",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 1377,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003n9K9z3To0kA.mp3",
    "answer": "牺牲的一半",
    "explain": "易烊千玺"
  },
  {
    "level": 1378,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003NB9tt12a70d.mp3",
    "answer": "如河",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 1379,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003nd8hs2PdqY1.mp3",
    "answer": "最美风景线",
    "explain": "张艺兴"
  },
  {
    "level": 1380,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003K3OvY4OJdhX.mp3",
    "answer": "只眼闭",
    "explain": "冯曦妤"
  },
  {
    "level": 1381,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003k5eSn4Sb9ex.mp3",
    "answer": "一万次悲伤",
    "explain": "逃跑计划"
  },
  {
    "level": 1382,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003KKYx30EfA6y.mp3",
    "answer": "刚好遇见你",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 1383,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003KlojN2idbi0.mp3",
    "answer": "运动诗歌",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 1384,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003kPmua20o3AX.mp3",
    "answer": "世界第一等",
    "explain": "伍佰 & China Blue"
  },
  {
    "level": 1385,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003kSJ2R3wuiKJ.mp3",
    "answer": "眼泪成诗",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 1386,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003KtYhg4frNXC.mp3",
    "answer": "枫",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1387,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003l0MIU0ciu7m.mp3",
    "answer": "一定要幸福",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 1388,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003KXNRk1TVDzF.mp3",
    "answer": "夏雪",
    "explain": "飞轮海"
  },
  {
    "level": 1389,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003L6xyk0vvEeA.mp3",
    "answer": "温柔",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1390,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002UKjlK4XkSUC.mp3",
    "answer": "新生代",
    "explain": "Lil Ghost小鬼"
  },
  {
    "level": 1391,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002ULJfQ0TmUX3.mp3",
    "answer": "那时候的我",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 1392,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002ulu8k4Dd1H1.mp3",
    "answer": "一笑而过",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 1393,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002umB0G2I5d1G.mp3",
    "answer": "最失眠",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 1394,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002uMEsD0yQafw.mp3",
    "answer": "后来",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 1395,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002uyPfN3xklJj.mp3",
    "answer": "我最亲爱的",
    "explain": "林忆莲"
  },
  {
    "level": 1396,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002UZULe370Vq6.mp3",
    "answer": "酒醉的探戈",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 1397,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002V2PdR37CP19.mp3",
    "answer": "误会",
    "explain": "飞轮海"
  },
  {
    "level": 1398,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002vCwtE1BBj3Q.mp3",
    "answer": "我走以后",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1399,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002VdfPl2cedtE.mp3",
    "answer": "一个故事",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1400,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002vpyKP2ftWtJ.mp3",
    "answer": "让一切随风",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 1401,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002w2qKV2E5wYW.mp3",
    "answer": "一周年",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 1402,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002w3xPC0roN3t.mp3",
    "answer": "外愈",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 1403,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002wAxqc0RpVL5.mp3",
    "answer": "拯救",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 1404,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002WIECS0PJaGO.mp3",
    "answer": "情系半生",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 1405,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002WjSyf0owuIc.mp3",
    "answer": "失宠者",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 1406,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002WLDmw0vkHtC.mp3",
    "answer": "借",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 1407,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002WNw392ghDCI.mp3",
    "answer": "爱夏",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 1408,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002wypEZ22yg3B.mp3",
    "answer": "三十岁的女人",
    "explain": "谭维维"
  },
  {
    "level": 1409,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002X82lh3cjuFo.mp3",
    "answer": "少年说",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1410,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002YCZXx1U73yY.mp3",
    "answer": "哭个痛快",
    "explain": "任贤齐"
  },
  {
    "level": 1411,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002yLJaA20Qe6L.mp3",
    "answer": "旧情绵绵",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 1412,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002yM3Op2ks3im.mp3",
    "answer": "爽歪歪",
    "explain": "大张伟"
  },
  {
    "level": 1413,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002YnjLw4WP0QF.mp3",
    "answer": "知错",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 1414,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002ysRW02KO6uO.mp3",
    "answer": "渴望遇见",
    "explain": "周深"
  },
  {
    "level": 1415,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002YzhYz2FkUWR.mp3",
    "answer": "难道",
    "explain": "羽泉"
  },
  {
    "level": 1416,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Z2uu42Q4w35.mp3",
    "answer": "真的爱妳",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 1417,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002zfxmN2e1vLQ.mp3",
    "answer": "陪你去流浪",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1418,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002ZKlhS2NUyqk.mp3",
    "answer": "白鸽",
    "explain": "伍佰 & China Blue"
  },
  {
    "level": 1419,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0032zIJl3xfhXP.mp3",
    "answer": "天鹅之歌",
    "explain": "袁娅维"
  },
  {
    "level": 1420,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0032zJVq393QPR.mp3",
    "answer": "夕阳醉了",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 1421,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0033N6Jr4DvOl9.mp3",
    "answer": "不再犹豫",
    "explain": "BEYOND"
  },
  {
    "level": 1422,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0034ASlc1Tgc3m.mp3",
    "answer": "辛德瑞拉",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 1423,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0034CKKJ48PoJ3.mp3",
    "answer": "爱情宣言",
    "explain": "齐秦"
  },
  {
    "level": 1424,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0034UmOI0ObAqd.mp3",
    "answer": "笑忘歌",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1425,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00354B0N4U59ht.mp3",
    "answer": "陌生人",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1426,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0035H2V40sPHS5.mp3",
    "answer": "节日快乐",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 1427,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0035P8wW0XdMWl.mp3",
    "answer": "听不到",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1428,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0035qqWJ2Y80oL.mp3",
    "answer": "爱的挽歌",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 1429,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0035QrkA1FGaEB.mp3",
    "answer": "情缘巴士站",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 1430,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0035sVym0anwc4.mp3",
    "answer": "玫瑰少年",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1431,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0035WvcM463duK.mp3",
    "answer": "大雨将至",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 1432,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0035Y4FS0dcWsM.mp3",
    "answer": "望穿",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 1433,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0036FsDp1jD5RQ.mp3",
    "answer": "也许",
    "explain": "于文文"
  },
  {
    "level": 1434,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0036g6g628i2gI.mp3",
    "answer": "轨迹",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1435,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0036j8x01rlKZQ.mp3",
    "answer": "沙龙",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1436,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0036pgVu0npvxK.mp3",
    "answer": "我的宝贝",
    "explain": "蔡旻佑"
  },
  {
    "level": 1437,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0036pWHz2Qr8ru.mp3",
    "answer": "送你一匹马",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 1438,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0036zUia4fY9dC.mp3",
    "answer": "追梦人",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 1439,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003FL5532vsjz3.mp3",
    "answer": "偿还",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 1440,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003HBeLJ1q4Pao.mp3",
    "answer": "千古",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1441,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003hbmHM4FsHol.mp3",
    "answer": "冰伤",
    "explain": "谭嘉仪"
  },
  {
    "level": 1442,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003HlPyg1h3osP.mp3",
    "answer": "伊人如梦",
    "explain": "霍尊"
  },
  {
    "level": 1443,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0037x0fW22zRvK.mp3",
    "answer": "走音",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 1444,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0038CtVY0CxUO0.mp3",
    "answer": "示弱",
    "explain": "魏晨"
  },
  {
    "level": 1445,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0038G6Kk0Izszo.mp3",
    "answer": "春风十里",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 1446,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0038H3fy2Kf3Xz.mp3",
    "answer": "天生不对",
    "explain": "冯曦妤"
  },
  {
    "level": 1447,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0038Q15U2S2a8M.mp3",
    "answer": "失忆的金鱼",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 1448,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0038qkBl41pm2p.mp3",
    "answer": "勇敢的我",
    "explain": "金志文"
  },
  {
    "level": 1449,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00394POL4GPNFL.mp3",
    "answer": "浪人情歌",
    "explain": "伍佰 & China Blue"
  },
  {
    "level": 1450,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0039XVkU0Bq8HI.mp3",
    "answer": "曾经守候",
    "explain": "张碧晨"
  },
  {
    "level": 1451,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003a5nff3AcWOw.mp3",
    "answer": "在月台上等你",
    "explain": "卫兰"
  },
  {
    "level": 1452,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003A7IiR05NASc.mp3",
    "answer": "听说",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 1453,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003AbIu34LrWLY.mp3",
    "answer": "一直想着他",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 1454,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003abNbK2dnTMI.mp3",
    "answer": "还魂门",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 1455,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003AczTX2Tojf0.mp3",
    "answer": "原來",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 1456,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003am8nJ1LyaXk.mp3",
    "answer": "说了再见以后",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 1457,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003an4JL3AK3H5.mp3",
    "answer": "恋无可恋",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 1458,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003AOPLH0K9aWT.mp3",
    "answer": "一起摇摆",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 1459,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Aqsm73Rqnww.mp3",
    "answer": "橙色天空",
    "explain": "许魏洲"
  },
  {
    "level": 1460,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003aUZnj2ZqFZR.mp3",
    "answer": "看穿",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 1461,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Ba3Ai03Uujp.mp3",
    "answer": "无言感激",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 1462,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003BdNRc06cEdJ.mp3",
    "answer": "十万毫升泪水",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1463,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003bXGcj2Pa8hl.mp3",
    "answer": "我想",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1464,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003cLs112yMAcW.mp3",
    "answer": "灰色头像",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1465,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003CV1Xy2mieXJ.mp3",
    "answer": "三国杀",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 1466,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003CwXCa41yvlL.mp3",
    "answer": "星光",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 1467,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003CZa9L3he0bb.mp3",
    "answer": "放",
    "explain": "许魏洲"
  },
  {
    "level": 1468,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003CZT4V0twz41.mp3",
    "answer": "谁",
    "explain": "王晰"
  },
  {
    "level": 1469,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003EfQqJ3hjrzX.mp3",
    "answer": "情景剧",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 1470,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003EkFUN1BRMV7.mp3",
    "answer": "祝福",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 1471,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003EKHdv2KvTc6.mp3",
    "answer": "一半",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1472,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003ekVcn40xT09.mp3",
    "answer": "启程",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 1473,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003evM7G2ueefA.mp3",
    "answer": "很难",
    "explain": "张震岳"
  },
  {
    "level": 1474,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003eY8me0mkumn.mp3",
    "answer": "回忆见",
    "explain": "陈雪凝"
  },
  {
    "level": 1475,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003EzqHt1sO8Kr.mp3",
    "answer": "不够成熟",
    "explain": "BY2"
  },
  {
    "level": 1476,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003F321V2Bsfix.mp3",
    "answer": "无妨",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 1477,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003F8SsV28SG6r.mp3",
    "answer": "不安",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 1478,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003fE1w74O2b3p.mp3",
    "answer": "寂寞星球",
    "explain": "林峯"
  },
  {
    "level": 1479,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003Fe8vW2OUnje.mp3",
    "answer": "没有意外",
    "explain": "蔡徐坤"
  },
  {
    "level": 1480,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003fEO3i1SDdU8.mp3",
    "answer": "咸鱼",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1481,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/003FFWnA3AIczD.mp3",
    "answer": "怪咖",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1482,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002H0K0K2p6TMT.mp3",
    "answer": "请别说爱我",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 1483,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002h6fVZ3oetvT.mp3",
    "answer": "蝶恋花",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 1484,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002hIZsx4EtRhV.mp3",
    "answer": "致曾来过的你",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 1485,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002HjDh645vqgN.mp3",
    "answer": "留下來",
    "explain": "飞轮海"
  },
  {
    "level": 1486,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002JL8VK39Lsnu.mp3",
    "answer": "连续剧",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 1487,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002JlzIB4PWaHu.mp3",
    "answer": "同桌的你",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 1488,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002jmPHL2bome7.mp3",
    "answer": "彩虹云朵",
    "explain": "王源"
  },
  {
    "level": 1489,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002JNQX83u6wcz.mp3",
    "answer": "大梦",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 1490,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002JQfVX40k0P7.mp3",
    "answer": "大会堂演奏厅",
    "explain": "李克勤"
  },
  {
    "level": 1491,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002JvB450vdkCr.mp3",
    "answer": "流年",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 1492,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002k0qa50C6eFn.mp3",
    "answer": "放过自己",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 1493,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002k23EZ45qiyV.mp3",
    "answer": "用心良苦",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 1494,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/00034JqD31nBfS.mp3",
    "answer": "很久以后",
    "explain": "金玟岐"
  },
  {
    "level": 1495,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002kn7Mf2pvozi.mp3",
    "answer": "善良",
    "explain": "谢霆锋"
  },
  {
    "level": 1496,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002kRlMb4NQUTs.mp3",
    "answer": "如烟",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1497,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Ks4V139Kuy1.mp3",
    "answer": "最后也分开",
    "explain": "谭嘉仪"
  },
  {
    "level": 1498,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002KvLx4425LV7.mp3",
    "answer": "可以了",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1499,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002kWaj12Z2R7k.mp3",
    "answer": "时光慢旅",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 1500,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002L16k5120H2D.mp3",
    "answer": "有我在",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 1501,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002mirSp4BL6yE.mp3",
    "answer": "小步舞曲",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 1502,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002MiZw038xtzz.mp3",
    "answer": "贪婪",
    "explain": "彭佳慧"
  },
  {
    "level": 1503,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002mZevo3wHvsc.mp3",
    "answer": "有何不可",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1504,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002MzlYe3p6Vjt.mp3",
    "answer": "如昨",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 1505,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002mzSIJ43VBzX.mp3",
    "answer": "在雨中",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 1506,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002n7jGK1psNwF.mp3",
    "answer": "微凉的心跳",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 1507,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002NaWsW47NEwt.mp3",
    "answer": "姑娘",
    "explain": "王源"
  },
  {
    "level": 1508,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002nhwDm0mvL5S.mp3",
    "answer": "我为你歌唱",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 1509,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002NJVs94FG1EM.mp3",
    "answer": "一颗心的距离",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 1510,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002NMnL20hPR6W.mp3",
    "answer": "乞丐",
    "explain": "摩登兄弟"
  },
  {
    "level": 1511,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002oSUDO1n8aRt.mp3",
    "answer": "美好的昨天",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 1512,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002ouaYA3l2sdO.mp3",
    "answer": "玉蝴蝶",
    "explain": "谢霆锋"
  },
  {
    "level": 1513,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002owL3809WAPV.mp3",
    "answer": "爱呢",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 1514,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002OZ9wm0EhjEO.mp3",
    "answer": "让酒",
    "explain": "摩登兄弟"
  },
  {
    "level": 1515,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002p9cI12mdkaI.mp3",
    "answer": "纯属意外",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 1516,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002PBpfw3DWK8e.mp3",
    "answer": "我爱的人",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 1517,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002pM5GN1yrOSL.mp3",
    "answer": "海韵",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 1518,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002pMFIT0fMaNs.mp3",
    "answer": "你是青山",
    "explain": "王晰"
  },
  {
    "level": 1519,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002PttbC4ShLBP.mp3",
    "answer": "山海",
    "explain": "华晨宇"
  },
  {
    "level": 1520,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002PWofl29RqED.mp3",
    "answer": "夜间游泳池",
    "explain": "王源"
  },
  {
    "level": 1521,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002pxa4245PEXk.mp3",
    "answer": "我在未来等你",
    "explain": "好妹妹"
  },
  {
    "level": 1522,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002pXB8e26SuWx.mp3",
    "answer": "等下一个他",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 1523,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002QeDwc3XN7VH.mp3",
    "answer": "对嘴",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 1524,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002qh0E71uQd2y.mp3",
    "answer": "二十二",
    "explain": "陶喆"
  },
  {
    "level": 1525,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002QLUDK0iBGr2.mp3",
    "answer": "不要再孤单",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 1526,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002Qmuly4WD0XL.mp3",
    "answer": "就是我",
    "explain": "林俊杰"
  },
  {
    "level": 1527,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002QOGYl0y2Kgl.mp3",
    "answer": "源",
    "explain": "王源"
  },
  {
    "level": 1528,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002QPIaN1wIi0X.mp3",
    "answer": "救命歌",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 1529,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002qXlzm0Kj7om.mp3",
    "answer": "换个方式爱你",
    "explain": "林峯"
  },
  {
    "level": 1530,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002qXtuA0vLIWr.mp3",
    "answer": "暗里着迷",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 1531,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002qZIz13hbKkX.mp3",
    "answer": "爱的习惯",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 1532,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002R7LZY3LnrDw.mp3",
    "answer": "再见青春",
    "explain": "汪峰"
  },
  {
    "level": 1533,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002r95xF3uJRpH.mp3",
    "answer": "笑中有泪",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 1534,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002rbdfK0dgmcZ.mp3",
    "answer": "在水一方",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 1535,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002RBEnp2wmoKK.mp3",
    "answer": "情已逝",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 1536,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002rH8780M6kNX.mp3",
    "answer": "我不归去",
    "explain": "谭嘉仪"
  },
  {
    "level": 1537,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002RKlSk31qs8G.mp3",
    "answer": "妥协",
    "explain": "蔡依林"
  },
  {
    "level": 1538,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002rKV6M1DjvGY.mp3",
    "answer": "蓝雨",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 1539,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002RndLi3ubspW.mp3",
    "answer": "爱的代价",
    "explain": "李宗盛"
  },
  {
    "level": 1540,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002RqO6E3pn8wI.mp3",
    "answer": "天龙八部",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 1541,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002rqWs02O9v6V.mp3",
    "answer": "仰望",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 1542,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002S5aI53We5m0.mp3",
    "answer": "孤独与诗",
    "explain": "鞠婧祎"
  },
  {
    "level": 1543,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002SCneA2jeadO.mp3",
    "answer": "单恋一枝花",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 1544,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002SgRhv3jsECo.mp3",
    "answer": "犯贱",
    "explain": "陈小春"
  },
  {
    "level": 1545,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002sjtbA1K4ASF.mp3",
    "answer": "天下无双",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1546,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002SKEeh1VzObP.mp3",
    "answer": "凉城",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 1547,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/002SNPFO3zPFCU.mp3",
    "answer": "故事",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 1548,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000B1bNw3X8yXQ.mp3",
    "answer": "纯金打造",
    "explain": "萧敬腾"
  },
  {
    "level": 1549,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000B4sGO3YRVGH.mp3",
    "answer": "不做你的情人",
    "explain": "冯曦妤"
  },
  {
    "level": 1550,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000bFWrY2VrdVp.mp3",
    "answer": "余年",
    "explain": "肖战"
  },
  {
    "level": 1551,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000BJNIs2bUn0o.mp3",
    "answer": "活该",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 1552,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000bRaAs1YNv8J.mp3",
    "answer": "左边",
    "explain": "杨丞琳"
  },
  {
    "level": 1553,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000BRHvL0AccHh.mp3",
    "answer": "任意门",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1554,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000btw1z1NPZtB.mp3",
    "answer": "时间的远方",
    "explain": "张杰"
  },
  {
    "level": 1555,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000BUFxu3ucjzS.mp3",
    "answer": "满足",
    "explain": "肖战"
  },
  {
    "level": 1556,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000BvTEq0oOKVn.mp3",
    "answer": "一击即中",
    "explain": "谢霆锋"
  },
  {
    "level": 1557,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ByvB6495lpZ.mp3",
    "answer": "戒烟",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 1558,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000CDvuv3IOphD.mp3",
    "answer": "心碎了无痕",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 1559,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000CLThZ1MBRc1.mp3",
    "answer": "别再靠近我了",
    "explain": "陈雪凝"
  },
  {
    "level": 1560,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000cpTkG2wouSc.mp3",
    "answer": "阳光雨",
    "explain": "冯曦妤"
  },
  {
    "level": 1561,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000cv2j017dhw2.mp3",
    "answer": "值得",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 1562,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Cv6R72vfaIL.mp3",
    "answer": "想念自己",
    "explain": "Ella陈嘉桦"
  },
  {
    "level": 1563,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000cwvj14OyRpt.mp3",
    "answer": "天生难猜",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 1564,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000D8eXb0kcWUZ.mp3",
    "answer": "墙外的风景",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 1565,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000KviQm4dKR4o.mp3",
    "answer": "女神",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 1566,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000eBrFh2kXacf.mp3",
    "answer": "东京不太热",
    "explain": "洛天依"
  },
  {
    "level": 1567,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000eUU6z1TRdhU.mp3",
    "answer": "晚安",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 1568,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Ewswc0F79Oy.mp3",
    "answer": "十二",
    "explain": "R1SE"
  },
  {
    "level": 1569,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000f6ltd2wJ5cP.mp3",
    "answer": "喜剧之王",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 1570,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000FCzXs4eRBDw.mp3",
    "answer": "烦恼歌",
    "explain": "张学友"
  },
  {
    "level": 1571,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000iLEz83jy0WW.mp3",
    "answer": "愚昧",
    "explain": "陈雪凝"
  },
  {
    "level": 1572,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000IQya91r6kxG.mp3",
    "answer": "何必打扰",
    "explain": "古巨基"
  },
  {
    "level": 1573,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000iRr504YpmyP.mp3",
    "answer": "谁可改变",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 1574,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000kF8hr3pcv6r.mp3",
    "answer": "悬日",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 1575,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000dZVmg4dMvb6.mp3",
    "answer": "我都记得",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 1576,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Ky4BK3cdOQ6.mp3",
    "answer": "一样",
    "explain": "王源"
  },
  {
    "level": 1577,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000LGqaa1PuVfH.mp3",
    "answer": "错",
    "explain": "黄子韬"
  },
  {
    "level": 1578,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000LRPrQ0f3r35.mp3",
    "answer": "两生关",
    "explain": "谢安琪"
  },
  {
    "level": 1579,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000NJW1V032dye.mp3",
    "answer": "弹琴给谁听",
    "explain": "陈雪凝"
  },
  {
    "level": 1580,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000O74HP4W9iMq.mp3",
    "answer": "不如告白",
    "explain": "许靖韵"
  },
  {
    "level": 1581,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Me4AK0rsrHo.mp3",
    "answer": "坠落",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1582,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Ps1ax38FdOH.mp3",
    "answer": "小木偶的话",
    "explain": "谭嘉仪"
  },
  {
    "level": 1583,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000MIkQQ462elM.mp3",
    "answer": "车站",
    "explain": "李健"
  },
  {
    "level": 1584,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000NjLf42wTC16.mp3",
    "answer": "未来的进击",
    "explain": "TFBOYS"
  },
  {
    "level": 1585,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000OB5bR4OLISt.mp3",
    "answer": "划地为牢",
    "explain": "羽泉"
  },
  {
    "level": 1586,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000lv3Zi13dSVA.mp3",
    "answer": "麻雀",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 1587,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000MDJzG2aDr7E.mp3",
    "answer": "表象",
    "explain": "胡66"
  },
  {
    "level": 1588,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000oE2if25UWlH.mp3",
    "answer": "事与愿违",
    "explain": "许靖韵"
  },
  {
    "level": 1589,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000pbenE2sT20p.mp3",
    "answer": "爱情",
    "explain": "郭富城"
  },
  {
    "level": 1590,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000pFgZi3wjLzv.mp3",
    "answer": "幻纱之灵",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1591,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000PmFGy0DVQft.mp3",
    "answer": "不管有多苦",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 1592,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000ppmo12OKxl0.mp3",
    "answer": "回头太难",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 1593,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Mh6m41pKGyU.mp3",
    "answer": "黑马",
    "explain": "于文文"
  },
  {
    "level": 1594,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000QAHtT3458sL.mp3",
    "answer": "巴别塔庆典",
    "explain": "吴青峰"
  },
  {
    "level": 1595,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000Qepff3UyUWO.mp3",
    "answer": "天份",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1596,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000qFGsD0ZF6uP.mp3",
    "answer": "掌纹",
    "explain": "曹格"
  },
  {
    "level": 1597,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/000RDwER35wbWF.mp3",
    "answer": "歌路",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 1598,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0014evHF1sMaz0.mp3",
    "answer": "多美丽",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 1599,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0014lCt93PZsI3.mp3",
    "answer": "出卖",
    "explain": "那英"
  },
  {
    "level": 1600,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0015bjVG0goTGq.mp3",
    "answer": "慢慢走",
    "explain": "许魏洲"
  },
  {
    "level": 1601,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0019n6dS204TzZ.mp3",
    "answer": "有一种悲伤",
    "explain": "A-Lin"
  },
  {
    "level": 1602,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0015GK8L0XDlrh.mp3",
    "answer": "保留",
    "explain": "黄义达"
  },
  {
    "level": 1603,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0016nV7k3N71H4.mp3",
    "answer": "交换温柔",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 1604,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0018QVGa0Oom7q.mp3",
    "answer": "无底洞",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1605,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0018rii62hIHNI.mp3",
    "answer": "日久生情",
    "explain": "邓丽欣"
  },
  {
    "level": 1606,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0018vLuq1v6rCW.mp3",
    "answer": "转眼",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1607,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0019gJbN1FWLXt.mp3",
    "answer": "潜龙勿用",
    "explain": "谢霆锋"
  },
  {
    "level": 1608,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0015EQT708bZlQ.mp3",
    "answer": "喜欢",
    "explain": "阿肆"
  },
  {
    "level": 1609,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/0019RlYk40MZSC.mp3",
    "answer": "不动声色",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 1610,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001A1Rev26Yzah.mp3",
    "answer": "仓颉",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1611,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001A1yUp1UM45S.mp3",
    "answer": "突然想起你",
    "explain": "林宥嘉"
  },
  {
    "level": 1612,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001A59Q72O2Nxq.mp3",
    "answer": "星星",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 1613,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001a7ADx2ML4O1.mp3",
    "answer": "探险家",
    "explain": "摩登兄弟"
  },
  {
    "level": 1614,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001aF6Ng0dsLK5.mp3",
    "answer": "那些花儿",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 1615,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001ajNz101AQEE.mp3",
    "answer": "红红的太阳",
    "explain": "张韶涵"
  },
  {
    "level": 1616,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001apSFF1Hfeu2.mp3",
    "answer": "深深深",
    "explain": "李克勤"
  },
  {
    "level": 1617,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001atXot10krrz.mp3",
    "answer": "独一无二",
    "explain": "郑秀文"
  },
  {
    "level": 1618,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001bFDUU0SMsyu.mp3",
    "answer": "大声唱",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 1619,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001BimTO0YYst7.mp3",
    "answer": "无辜",
    "explain": "曹格"
  },
  {
    "level": 1620,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001BKGVe1BctBv.mp3",
    "answer": "雨幕",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1621,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Bm22O3ehFAQ.mp3",
    "answer": "最暖的忧伤",
    "explain": "田馥甄"
  },
  {
    "level": 1622,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001BoPIW1Ejisz.mp3",
    "answer": "任我闯",
    "explain": "信乐团"
  },
  {
    "level": 1623,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Bpt0G10W37h.mp3",
    "answer": "外面的世界",
    "explain": "莫文蔚"
  },
  {
    "level": 1624,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001BQgLH0OFlTk.mp3",
    "answer": "灵魂尽头",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 1625,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001D5wt00akUaC.mp3",
    "answer": "够了",
    "explain": "罗志祥"
  },
  {
    "level": 1626,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001dcZwU1VzpWo.mp3",
    "answer": "鹿港小镇",
    "explain": "彭佳慧"
  },
  {
    "level": 1627,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001dgp0B0i6acA.mp3",
    "answer": "散了吧",
    "explain": "林志炫"
  },
  {
    "level": 1628,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Dh0lz2uBO2c.mp3",
    "answer": "嫁给爱情",
    "explain": "杨千嬅"
  },
  {
    "level": 1629,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001dOQx60k8FhC.mp3",
    "answer": "内疚",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1630,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001dmg1j3qc6D5.mp3",
    "answer": "都几岁了",
    "explain": "Ella陈嘉桦"
  },
  {
    "level": 1631,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001DLals2a5nCP.mp3",
    "answer": "人妻的伪术",
    "explain": "谢安琪"
  },
  {
    "level": 1632,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001dPKD40OUxFz.mp3",
    "answer": "耳朵",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 1633,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001DqxeR40LLlm.mp3",
    "answer": "微风细雨",
    "explain": "邓丽君"
  },
  {
    "level": 1634,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001dYnnv3dRLHu.mp3",
    "answer": "蒙着眼",
    "explain": "蔡徐坤"
  },
  {
    "level": 1635,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001e1WQu3wiE5C.mp3",
    "answer": "我会好好的",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 1636,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001egiIS37vnXE.mp3",
    "answer": "无人之境",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1637,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001EpOTx4MFNtz.mp3",
    "answer": "我等你",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 1638,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001EscyS2CA6yG.mp3",
    "answer": "避风港",
    "explain": "冯曦妤"
  },
  {
    "level": 1639,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001eUte10oaBER.mp3",
    "answer": "半梦半醒",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 1640,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001eVALC3YzAIh.mp3",
    "answer": "到不了",
    "explain": "范玮琪"
  },
  {
    "level": 1641,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001eVDr11LqEeU.mp3",
    "answer": "从开始到现在",
    "explain": "张信哲"
  },
  {
    "level": 1642,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001eZwcf3gB2rz.mp3",
    "answer": "线",
    "explain": "刘惜君"
  },
  {
    "level": 1643,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001fAL3S0Xlnu5.mp3",
    "answer": "温暖你的冬",
    "explain": "欧阳娜娜"
  },
  {
    "level": 1644,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001fBgfj2IiONu.mp3",
    "answer": "真的我",
    "explain": "Ella陈嘉桦"
  },
  {
    "level": 1645,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001fRPZf2M0vKe.mp3",
    "answer": "少年战",
    "explain": "汪苏泷"
  },
  {
    "level": 1646,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001fsNdn1zuZnA.mp3",
    "answer": "我不难过",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 1647,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001FYomg2wYS3G.mp3",
    "answer": "火",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 1648,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001fUafX0UQePL.mp3",
    "answer": "超级冠军",
    "explain": "鹿晗"
  },
  {
    "level": 1649,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001fVvyd4DshV8.mp3",
    "answer": "长镜头",
    "explain": "杨宗纬"
  },
  {
    "level": 1650,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001FxxS72nA97y.mp3",
    "answer": "卷珠帘",
    "explain": "林志炫"
  },
  {
    "level": 1651,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001fTFGe0LqzdT.mp3",
    "answer": "无人之岛",
    "explain": "任然"
  },
  {
    "level": 1652,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001g2wIy33mRtt.mp3",
    "answer": "紫",
    "explain": "蔡健雅"
  },
  {
    "level": 1653,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001gAfYO4XV6B8.mp3",
    "answer": "为你而来",
    "explain": "袁娅维"
  },
  {
    "level": 1654,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001gBnAl0hAykZ.mp3",
    "answer": "最重要的小事",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1655,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001GEPyJ4YQK7f.mp3",
    "answer": "奔向未来日子",
    "explain": "张国荣"
  },
  {
    "level": 1656,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001GUvgg1dYWYO.mp3",
    "answer": "离开的理由",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 1657,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001haSrh3b4bVV.mp3",
    "answer": "爱的海洋",
    "explain": "曲婉婷"
  },
  {
    "level": 1658,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001HKVU52wokMA.mp3",
    "answer": "病态",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1659,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001hkxt53Dyeyr.mp3",
    "answer": "甜言骗局",
    "explain": "谭嘉仪"
  },
  {
    "level": 1660,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Hm9o11wnhSO.mp3",
    "answer": "解忧",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1661,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001HpGqo4daJ21.mp3",
    "answer": "无条件",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1662,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001hPZ9h4P2mzr.mp3",
    "answer": "没完没了",
    "explain": "许靖韵"
  },
  {
    "level": 1663,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001hs3NZ1YK0mo.mp3",
    "answer": "排山倒海",
    "explain": "摩登兄弟"
  },
  {
    "level": 1664,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Ldt472mBpQk.mp3",
    "answer": "好在",
    "explain": "陈粒"
  },
  {
    "level": 1665,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001lGjJ93f6yaZ.mp3",
    "answer": "寻人启事",
    "explain": "徐佳莹"
  },
  {
    "level": 1666,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001LI2WI2Fi04J.mp3",
    "answer": "致青春",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 1667,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001lsHVk1fMvR9.mp3",
    "answer": "来电狂响",
    "explain": "袁娅维"
  },
  {
    "level": 1668,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001LTv6e0kyLm5.mp3",
    "answer": "什么歌",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1669,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001LuLtP1LqITK.mp3",
    "answer": "庐州月",
    "explain": "许嵩"
  },
  {
    "level": 1670,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001pqmfv0C0idF.mp3",
    "answer": "空心",
    "explain": "冯提莫"
  },
  {
    "level": 1671,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001LWYyL4NM5Is.mp3",
    "answer": "我只喜欢你",
    "explain": "胡夏"
  },
  {
    "level": 1672,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001LzZFS11Sxmi.mp3",
    "answer": "为江山",
    "explain": "孙楠"
  },
  {
    "level": 1673,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001nKERn4KxfAd.mp3",
    "answer": "路人",
    "explain": "彭佳慧"
  },
  {
    "level": 1674,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001nKOp321XdBS.mp3",
    "answer": "陷落美好",
    "explain": "易烊千玺"
  },
  {
    "level": 1675,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001noXeV2t4R80.mp3",
    "answer": "我也很想他",
    "explain": "孙燕姿"
  },
  {
    "level": 1676,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001onIlH3bKwak.mp3",
    "answer": "女孩别哭",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 1677,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001OoVNL338IRG.mp3",
    "answer": "着迷",
    "explain": "陈伟霆"
  },
  {
    "level": 1678,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001opKUY1GThT6.mp3",
    "answer": "快乐星猫",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 1679,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001p7Xcx4bDJUw.mp3",
    "answer": "策马奔腾",
    "explain": "凤凰传奇"
  },
  {
    "level": 1680,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001pbXyo4J3wMH.mp3",
    "answer": "爱囚",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 1681,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001pEmP93ttAVN.mp3",
    "answer": "爱疯了",
    "explain": "戴佩妮"
  },
  {
    "level": 1682,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001PitNy0e03u2.mp3",
    "answer": "太空人",
    "explain": "吴青峰"
  },
  {
    "level": 1683,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001PLl3C4gPSCI.mp3",
    "answer": "我是如此相信",
    "explain": "周杰伦"
  },
  {
    "level": 1684,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001lUqtp25ooPM.mp3",
    "answer": "亲爱的路人",
    "explain": "刘若英"
  },
  {
    "level": 1685,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001PuCKE0hzLRb.mp3",
    "answer": "天堂",
    "explain": "光良"
  },
  {
    "level": 1686,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001pynsB0mCW2v.mp3",
    "answer": "冬雨",
    "explain": "齐秦"
  },
  {
    "level": 1687,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001rujaV3AzLqt.mp3",
    "answer": "会好的",
    "explain": "张艺兴"
  },
  {
    "level": 1688,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001RVgod04LNhn.mp3",
    "answer": "陌上花开",
    "explain": "谭维维"
  },
  {
    "level": 1689,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Ry06U0nayp8.mp3",
    "answer": "夜访吸血鬼",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1690,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001sargJ0inPzc.mp3",
    "answer": "男人的好",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 1691,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001SColy043UDM.mp3",
    "answer": "等你爱我",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1692,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001SG1Rd0bSwOU.mp3",
    "answer": "遗憾的温度",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 1693,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001SkJMR3SWoS3.mp3",
    "answer": "不说",
    "explain": "李荣浩"
  },
  {
    "level": 1694,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001SNsxc4YMCWg.mp3",
    "answer": "被讨厌的勇气",
    "explain": "许靖韵"
  },
  {
    "level": 1695,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001SSVvi2DfrVo.mp3",
    "answer": "逃亡",
    "explain": "吴青峰"
  },
  {
    "level": 1696,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001SU8wX02axe6.mp3",
    "answer": "梦的光点",
    "explain": "王心凌"
  },
  {
    "level": 1697,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Sv4Dh3EMGEW.mp3",
    "answer": "恰好",
    "explain": "霍尊"
  },
  {
    "level": 1698,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001sYoZx3tUvan.mp3",
    "answer": "会过去的",
    "explain": "梁静茹"
  },
  {
    "level": 1699,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001szVL82a2M0C.mp3",
    "answer": "片羽时光",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 1700,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001WD3KZ16c02z.mp3",
    "answer": "醒着",
    "explain": "王俊凯"
  },
  {
    "level": 1701,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001T0nhP3gFjAR.mp3",
    "answer": "曲终人散",
    "explain": "张宇"
  },
  {
    "level": 1702,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001T8oOG1mwCpG.mp3",
    "answer": "仍未心死",
    "explain": "许靖韵"
  },
  {
    "level": 1703,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001TBdfr1woyQt.mp3",
    "answer": "练习",
    "explain": "刘德华"
  },
  {
    "level": 1704,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001TBff13qp3Mu.mp3",
    "answer": "给自己的情书",
    "explain": "王菲"
  },
  {
    "level": 1705,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001TbpFQ3YAlfA.mp3",
    "answer": "有借有还",
    "explain": "陈伟霆"
  },
  {
    "level": 1706,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001TDz2A2r02Sp.mp3",
    "answer": "旅客",
    "explain": "牛奶咖啡"
  },
  {
    "level": 1707,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Te0m01HXyvk.mp3",
    "answer": "雨夜的浪漫",
    "explain": "谭咏麟"
  },
  {
    "level": 1708,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001TL0DN3JnQHw.mp3",
    "answer": "防不胜防",
    "explain": "陈奕迅"
  },
  {
    "level": 1709,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001tYweH1iGcZf.mp3",
    "answer": "好可惜",
    "explain": "庄心妍"
  },
  {
    "level": 1710,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001u1WH93FIvrI.mp3",
    "answer": "木兰",
    "explain": "李宇春"
  },
  {
    "level": 1711,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Ua1we0lbrhn.mp3",
    "answer": "小尘埃",
    "explain": "陈绮贞"
  },
  {
    "level": 1712,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001ub9792lVtm5.mp3",
    "answer": "红颜",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 1713,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001ucwE018fmRe.mp3",
    "answer": "依然爱你",
    "explain": "王力宏"
  },
  {
    "level": 1714,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001uCZQD2DBVB2.mp3",
    "answer": "太空",
    "explain": "吴青峰"
  },
  {
    "level": 1715,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001uE2A51Es1o4.mp3",
    "answer": "唯新主义",
    "explain": "刘瑞琦"
  },
  {
    "level": 1716,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001ugbR744bKpz.mp3",
    "answer": "直觉",
    "explain": "郑欣宜"
  },
  {
    "level": 1717,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001uxKNp3a7Qkv.mp3",
    "answer": "像风一样",
    "explain": "薛之谦"
  },
  {
    "level": 1718,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001UYvIE0NIthE.mp3",
    "answer": "故长安",
    "explain": "张靓颖"
  },
  {
    "level": 1719,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001V2LNh1cm3we.mp3",
    "answer": "那个傻瓜",
    "explain": "陈雪凝"
  },
  {
    "level": 1720,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001v6Jiq0Ef6rI.mp3",
    "answer": "将军令",
    "explain": "五月天"
  },
  {
    "level": 1721,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001V7Urk0ocmpx.mp3",
    "answer": "独处的时候",
    "explain": "苏打绿"
  },
  {
    "level": 1722,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001VBmOY20VTvR.mp3",
    "answer": "水乡",
    "explain": "毛不易"
  },
  {
    "level": 1723,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001w8alJ1wiN51.mp3",
    "answer": "萤火",
    "explain": "G.E.M. 邓紫棋"
  },
  {
    "level": 1724,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001XprOp3Nbo7y.mp3",
    "answer": "感动",
    "explain": "侧田"
  },
  {
    "level": 1725,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001yiHJJ0SRABa.mp3",
    "answer": "重生",
    "explain": "容祖儿"
  },
  {
    "level": 1726,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001yQQ4G0Repl0.mp3",
    "answer": "我不哭",
    "explain": "黄义达"
  },
  {
    "level": 1727,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001YU2jb29gi0f.mp3",
    "answer": "我选择喜欢你",
    "explain": "周笔畅"
  },
  {
    "level": 1728,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001Z3ZrX1kIeG9.mp3",
    "answer": "不弃不离",
    "explain": "羽泉"
  },
  {
    "level": 1729,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001z420u2U5i4W.mp3",
    "answer": "味道",
    "explain": "胡彦斌"
  },
  {
    "level": 1730,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001zAqzu2HXgDO.mp3",
    "answer": "强",
    "explain": "郭富城"
  },
  {
    "level": 1731,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001ZfXOL1d6QMz.mp3",
    "answer": "别在伤口撒盐",
    "explain": "张惠妹"
  },
  {
    "level": 1732,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001zFCsM3f47QT.mp3",
    "answer": "爱我的资格",
    "explain": "S.H.E"
  },
  {
    "level": 1733,
    "question": "https://img.w2gou.com/uploads/mp3/001uGfxu3aPpFi.mp3",
    "answer": "撒花",
    "explain": "大张伟"
  }
]